<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Психология.Тесты</string>
    <string name="history">История</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="warning_message">Результаты и интерпретации, полученные без участия специалистов, не следует воспринимать слишком серьезно.
Диагностическую ценность имеют только исследования, проведенные профессиональным психологом</string>
    <string name="category_psy">Психология</string>
    <string name="category_fun">Развлекательные</string>
    <string name="category_relationships">Отношения</string>
    <string name="category_career">Карьера</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="no">Нет</string>
    <string name="question">Вопрос</string>
    <string name="delete_all_results">Удалить всю историю?</string>
    <string name="ok">ОК</string>
    <string name="close">Закрыть</string>
    <string name="warning">Предупреждение</string>
    <string name="low_level">Низкий уровень</string>
    <string name="middle_level">Средний уровень</string>
    <string name="high_level">Высокий уровень</string>
    <string name="save_results">Сохранять результаты в историю</string>
    <string name="version">Версия</string>
    <string name="review_app">Оцените нас</string>
    <string name="privacy_policy">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="result">Результат</string>
    <string name="test_description">Описание</string>
    <string name="pass">Начать</string>
    <string name="privacy_link">https://docs.google.com/document/d/1Dlt4cGz-V3wP3UXUY0LPwKErWBxuE_xHOBnp5BYQ-Zc</string>
    <string name="no_history">В истории ничего нет</string>
    <string name="test_of_day">Рекомендуем</string>
    <string name="categories">Категории</string>
    <string name="my_results">Мои результаты</string>
    <string name="language">Язык</string>
    <string name="contact_us">Написать нам</string>
    <string name="luscher_pause_title">Сделайте перерыв 5 минут</string>
    <string name="luscher_pause_text">Методика тестирования предполагает два подхода с небольшим интервалом между ними. Пожалуйста, подождите несколько минут, и нажмите кнопку «продолжить». Не пытайтесь вспомнить тот порядок, в котором вы выбирали цвета в первый раз. Но и не старайтесь специально разложить их по-другому. Просто выбирайте понравившиеся цвета, как будто видите их впервые</string>
    <string name="continue_text">Продолжить</string>
    <string name="pause">Пауза</string>
    <string name="warning_message_2">We do not give detailed interpretations of the results so that you can discuss your preliminary result with a specialist.</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="szondi_positive_instruction">Выберите два наиболее приятных или симпатичных портрета из представленных.Если не нравится ни один из них, то выберите два наименее неприятных</string>
    <string name="szondi_negative_instruction">Выберите два самых неприятных, несимпатичных портрета из представленных</string>
    <string name="sondy_result_factor_1">Фактор h</string>
    <string name="sondy_result_factor_2">Фактор s</string>
    <string name="sondy_result_factor_3">Фактор e</string>
    <string name="sondy_result_factor_4">Фактор hy</string>
    <string name="sondy_result_factor_5">Фактор k</string>
    <string name="sondy_result_factor_6">Фактор p</string>
    <string name="sondy_result_factor_7">Фактор d</string>
    <string name="sondy_result_factor_8">Фактор m</string>

    <string name="five_scales_low_score">Низкий балл</string>
    <string name="five_scales_below_average">Ниже среднего</string>
    <string name="five_scales_average_rates">Средние значения</string>
    <string name="five_scale_values_above_average">Выше среднего</string>
    <string name="five_scales_high_index">Высокие значения</string>
    <string name="five_scales_result_1">Жесткость, твердость</string>
    <string name="five_scales_result_2">Опора на собственные силы</string>
    <string name="five_scales_result_3">Ориентация на достижения и высокий статус</string>
    <string name="five_scales_result_4">Гомофобия</string>
    <string name="five_scales_result_5">Принятие безличной сексуальности</string>
    <string name="five_scales_result_6">Принятие безличной сексуальности</string>

    <string name="luscher_result_summary_1">Желаемые цели, или поведение, диктуемое желаемыми целями</string>
    <string name="luscher_result_summary_2">Отвергнутые или подавленные черты поведения, или источники беспокойства</string>
    <string name="luscher_result_summary_3">Личностные особенности</string>
    <string name="luscher_result_summary_4">Cуществующее положение вещей и поведение, уместное при данном положении вещей</string>

    <string name="maslach_result_summary_1">Эмоциальное истощение</string>
    <string name="maslach_result_summary_2">Деперсонализация</string>
    <string name="maslach_result_summary_3">Редукция профессионализма</string>

    <string name="ost_result_summary_1">Тип темперамента</string>
    <string name="ost_result_summary_2">Социальная эргичность</string>
    <string name="ost_result_summary_3">Пластичность</string>
    <string name="ost_result_summary_4">Социальная пластичность</string>
    <string name="ost_result_summary_5">Темп или Скорость</string>
    <string name="ost_result_summary_6">Социальный темп</string>
    <string name="ost_result_summary_7">Эмоциональность</string>
    <string name="ost_result_summary_8">Социальная эмоциональность</string>
    <string name="ost_result_summary_9">Контрольная шкала</string>
    <string name="ost_result_summary_10">Предметная эргичность</string>

    <string name="ost_result_1">Сангвиник</string>
    <string name="ost_result_2">Холерик</string>
    <string name="ost_result_3">Флегматик</string>
    <string name="ost_result_4">Меланхолик</string>
    <string name="ost_result_5">Смешанный тип</string>

    <string name="luscher_result_4">Восприятие возбуждения для разрядки напряжения. Ожидание встреч, раскрытие, суетливость, бегство от проблем, иллюзорное ожидание будущего.</string>
    <string name="luscher_result_1">Стремление к покою. Интенсивная потребность в приятном общении и удовлетворении, стремление к гармонии, чувствительность.</string>
    <string name="luscher_result_2">Напряжение воли. Самоутверждение, тщеславие, спонтанное желание играть определенную роль.</string>
    <string name="luscher_result_3">Стремление к эмоциям. Активное участие и высокая активность.</string>
    <string name="luscher_result_5">Готовность к покою без напряжения, приятным отношениям и удовлетворению.</string>
    <string name="luscher_result_6">Самоопределение, самообладание.</string>
    <string name="luscher_result_7">Застой, досада, раздражаемость.</string>
    <string name="luscher_result_8">Готовность к контактам.</string>
    <string name="luscher_result_9">Поверхностные связи и отношения.</string>
    <string name="luscher_result_10">Низкий уровень притязаний, пассивное отношение к социальному порядку.</string>
    <string name="luscher_result_11">Нервозная раздражимость, нуждается в бережном обращении, отсутствие желаний.</string>
    <string name="luscher_result_12">Критическое отношение к выбору контактов и увлечений.</string>
    <string name="luscher_result_13">Беспокойство, суетливость, отсутствие глубоких «сердечных» связей, неудовлетво-ренность отношениями с партнером и своей деятельностью.</string>
    <string name="luscher_result_14">Ограничение самовыражения, защитное напряжение, отказано в признании. Окружающие воспринимаются как оказывающие жестокое, бессердечное давление, принуждающее делать не желаемое.</string>
    <string name="luscher_result_15">Сверхраздражимость, ощущение своей слабости, чувство беспомощности. Обижен, с трудом справляется с делами. Утомлен и плохо ориентируется в окружающей обстановке.</string>
    <string name="luscher_result_16">Беспокойное ожидание. Тематическая фиксация, ограничение самораскрытия. Скованность, перевозбуждение.</string>
    <string name="luscher_result_17">Отгораживание, осторожная сдержанность, замкнутость, скрытность, социальная изоляция.</string>
    <string name="luscher_result_18">Стремление очаровывать, чувственность, внушаемость.</string>
    <string name="luscher_result_20">Выражение протеста, негативизм, импульсивно-агрессивное поведение.</string>
    <string name="luscher_result_19">Регресс к физическим потребностям, бегство от проблем.</string>
    <string name="luscher_result_21">Ограниченная эмоциональная готовность к контактам. Отключение.</string>
    <string name="luscher_result_22">Чувственность.</string>
    <string name="luscher_result_23">Потребность в комфорте и физическом удовлетворении.</string>
    <string name="luscher_result_24">Протест и уход от партнера или ситуации.</string>
    <string name="luscher_result_25">Эмоциональная готовность к общению. Заинтересованность в социальных отношения.</string>
    <string name="luscher_result_26">Сдерживает свои чувства. Рефлексия чувств. Щепетильность. Чувствительность и обидчивость.</string>
    <string name="luscher_result_27">Разрядка физических потребностей.</string>
    <string name="luscher_result_28">Способность терпеть ограничения, идти на компромиссы. Соглашается с условиями.</string>
    <string name="luscher_result_29">Эмоциональная возбудимость, стремление к социальному успеху.</string>
    <string name="luscher_result_30">Подавление чувствительности, контроль чувств. Эстетическое, этическое или логическое стремление к порядку.</string>
    <string name="luscher_result_31">Подавление, вытеснение или торможение физических потребностей.</string>
    <string name="luscher_result_32">Отклонение помех и ограничений, игнорирование угрозы, предприимчивость.</string>
    <string name="luscher_result_33">Чувство удовлетворенности, спокойствия, стремление к спокойной обстановке, нежелание участвовать в конфликтах, стрессе.</string>
    <string name="luscher_result_34">Чувство целостности, активное и не всегда осознанное стремление к тесным отношениям. Потребность во внимании со стороны других.</string>
    <string name="luscher_result_35">Небольшое беспокойство, потребность в тонком окружении, стремление к эстетическому.</string>
    <string name="luscher_result_36">Чувство беспокойства, страх одиночества, стремление уйти отконфликта, избежать стресса.</string>
    <string name="luscher_result_37">Негативное состояние, стремление к покою, отдыху, неудовлетворенность отношением к себе, негативное отношение к ситуации.</string>
    <string name="luscher_result_38">Негативное состояние, потребность освободиться от стресса, стремление к покою, отдыху.</string>
    <string name="luscher_result_39">Негативное состояние, потребность освободиться от стресса, стремление к покою, отдыху.</string>
    <string name="luscher_result_40">Позитивное состояние, стремление к признанию, к деятельности, обеспечивающей успех.</string>
    <string name="luscher_result_41">Активное стремление к успеху, к самостоятельным решениям, преодолению преград в деятельности.</string>
    <string name="luscher_result_42">Небольшое беспокойство, стремление к признанию, популярности, желание произвести впечатление.</string>
    <string name="luscher_result_43">Небольшое беспокойство, стремление к признанию, популяр  ности, желание супервпечатлений, повышенное внимание к реакциям окружающих на свои поступки.</string>
    <string name="luscher_result_44">Чувство неудовлетворенности, усталости, переоценка значимости отношения к себе со стороны окружающих.</string>
    <string name="luscher_result_45">Чувство неудовлетворенности, стремление к признанию, желание произвести впечатление.</string>
    <string name="luscher_result_46">Чувство обиды, злости, стремление к жалости, авторитарности в отношениях.</string>
    <string name="luscher_result_47">Чувство обиды, злости, стремление к жалости, авторитарности в отношениях.</string>
    <string name="luscher_result_48">Деловое возбуждение, активное стремление к деятельности, впечатлениям, удовольствиям.</string>
    <string name="luscher_result_49">Деловое возбуждение, активное стремление к цели, преодоление всех трудностей, стремление к высокой оценке своей деятельности.</string>
    <string name="luscher_result_50">Деловое, слегка повышенное возбуждение, увлеченность, оптимизм, стремление к контактам, расширение сферы деятельности.</string>
    <string name="luscher_result_51">Повышенное возбуждение, не всегда адекватная увлеченность, стремление произвести впечатление.</string>
    <string name="luscher_result_52">Негативное настроение, огорчение из за неудачи, нежелание лишиться благоприятной ситуации.</string>
    <string name="luscher_result_53">Негативное настроение, злость, стремление уйти из неблагоприятной ситуации.</string>
    <string name="luscher_result_54">Чувство неудовлетворенности, направленность на рискованное действие.</string>
    <string name="luscher_result_55">Чувство неудовлетворенности, направленность на рискованное действие.</string>
    <string name="luscher_result_56">Настроение в общем положительное, стремление к позитивному эмоциональному состоянию, взаимовыдержке.</string>
    <string name="luscher_result_57">Настроение в общем положительное, желание поиска первых путей решения стоящих задач, стремление к самоутверждению.</string>
    <string name="luscher_result_58">Несколько повышенное деловое возбуждение, стремление к широкой активности.</string>
    <string name="luscher_result_59">Небольшая эйфория, стремление к ярким событиям, желание произвести впечатление.</string>
    <string name="luscher_result_60">Негативное настроение, огорчение и потребность в эмоциональной разрядке и отдыхе.</string>
    <string name="luscher_result_61">Весьма негативное настроение, стремление уйти от любых проблем, склонность к необходимым, малоадекватным решениям.</string>
    <string name="luscher_result_62">Негативное угнетенное стояние, стремление выйти из неприятной ситуации, четкое представление о том, как это сделать.</string>
    <string name="luscher_result_63">Несколько повышенное деловое возбуждение, стремление к широкой активности.</string>
    <string name="luscher_result_64">Неопределенное настроение, стремление к согласию и гармонии.</string>
    <string name="luscher_result_65">Настороженность, желание произвести впечатление.</string>
    <string name="luscher_result_66">Некоторое возбуждение, увлеченность, активное стремление произвести впечатление.</string>
    <string name="luscher_result_67">Возбуждение, фантазирование, стремление к ярким событиям.</string>
    <string name="luscher_result_68">Возбуждение, направленность на сильные эмоциональные переживания.</string>
    <string name="luscher_result_69">Негативное состояние.</string>
    <string name="luscher_result_70">Напряжение, стремление оградить себя от конфликтов, стресса.</string>
    <string name="luscher_result_71">Негативное состояние.</string>
    <string name="luscher_result_72">Напряжение, страх одиночества, желание уйти из неблагоприятной ситуации.</string>
    <string name="luscher_result_73">Чувство беспокойства, стремление к строгому контролю над собой, чтобы избежать ошибки.</string>
    <string name="luscher_result_74">Активное стремление к эмоциональной разрядке.</string>
    <string name="luscher_result_75">Утрата веры в положительные перспективы, вероятность необдуманных решений («мне все равно»).</string>
    <string name="luscher_result_76">Чувство неудовлетворенности, стремление к комфорту.</string>
    <string name="luscher_result_77">Негативное состояние, разочарованность, стремление к покою, желание уйти от активности.</string>
    <string name="luscher_result_78">Весьма негативное состояние, стремление уйти от сложных проблем, а не бороться с ними.</string>
    <string name="luscher_result_79">Чувство неудовлетворенности, стремление к комфорту.</string>
    <string name="luscher_result_80">Весьма негативное состояние, стремление уйти от проблем («оставили бы в покое»).</string>
    <string name="luscher_result_81">Возбуждение, гневное отношение к окружающим, не всегда адекватное упрямство.</string>
    <string name="luscher_result_82">Сильное возбуждение, возможны аффективные поступки.</string>
    <string name="luscher_result_83">Весьма негативное состояние, отчаяние, суицидные мысли.</string>
    <string name="luscher_result_84">Напряженность, мечты о гармонии.</string>
    <string name="luscher_result_85">Возбуждение, постановка нереальных задач, стремление уйти от беспокойных мыслей, неблагоприятных ситуаций.</string>
    <string name="luscher_result_86">Чувство безнадежности, обреченности, стремление сопротивляться всему, неадекватность.</string>
    <string name="luscher_result_87">Напряженность, мечты о гармонии.</string>
    <string name="luscher_result_88">Негативное состояние, желание спокойной ситуации.</string>
    <string name="luscher_result_89">Негативное состояние, ощущение враждебности окружающих и желание оградиться от среды.</string>
    <string name="luscher_result_90">Негативное состояние, возвышенные требования к окружающим, не всегда адекватная активность.</string>
    <string name="luscher_result_91">Негативное состояние, стремление уйти от проблем, а не решать их.</string>
    <string name="luscher_result_92">Чувство беспокойства и настороженности, стремление скрыть это чувство.</string>
    <string name="luscher_result_93">Весьма негативное стояние, стремление уйти от всего сложного, трудного, от волнения.</string>
    <string name="luscher_result_94">Весьма негативное состояние, обида, чувство угнетенности, вероятность неадекватных решений.</string>
    <string name="luscher_result_95">Негативное состояние, стремление уйти от проблем, а не решать их.</string>
    <string name="luscher_result_96">Относительно пассивен, находится в статичном состоянии. Не удовлетворена потребность во взаимной привязанности.</string>
    <string name="luscher_result_97">Ситуация сложная, но он упорно пытается достичь своей цели несмотря на сопротивление.</string>
    <string name="luscher_result_98">При осуществлении своих побуждений наталкивается на препятствия и трудности. Из-за напряжения и конфликтов обидчив, быстро раздражается, выходит из себя.</string>
    <string name="luscher_result_99">Неоправдавшиеся надежды и неумение определить, какие меры предпринять, вызвали значительный стресс.</string>
    <string name="luscher_result_100">Конфликтное напряжение мешает установлению полной взаимной близости.</string>
    <string name="luscher_result_101">Из-за конфликтных напряжений чувствует себя утомленным и нуждается в отдыхе.</string>
    <string name="luscher_result_102">Находится в состоянии стресса, т.е. не может выполнить требования, предъявляемые к нему сложившимися обстоятельствами. Считает себя вынужденным, по крайней мере, на время отказаться от притязаний, чтобы избежать дальнейших напряжении.</string>
    <string name="luscher_result_103">Из-за конфликтных напряжений чувствует себя утомленным и нуждается в отдыхе.</string>
    <string name="luscher_result_104">Стремится решительно отстаивать свои притязания, несмотря на противодействие.</string>
    <string name="luscher_result_105">Стремится к спокойной и прочной уверенности. Нуждается в уважении, признании и понимании со стороны близких людей.</string>
    <string name="luscher_result_106">Чувствует, что ему мешают в проявлении инициативы, однако твердо придерживается притязаний, ищет путей и средств для осуществления своих намерений.</string>
    <string name="luscher_result_107">Внимательно контролирует события, в которых принимает участие. Расходится во взглядах и вырабатывает свое собственное мнение.</string>
    <string name="luscher_result_108">Хотел бы, чтобы другие люди понимали его желания и потребности и проявляли уступчивость. Умеет ловко оправдываться.</string>
    <string name="luscher_result_109">Пытается создать крепкое основание для спокойного, безопасного, свободного от проблем будущего, в котором он получит уважение и признание.</string>
    <string name="luscher_result_110">С бескомпромиссной настойчивостью отстаивает свои притязания и требования.</string>
    <string name="luscher_result_111">С бескомпромиссной настойчивостью отстаивает свои притязания и требования.</string>
    <string name="luscher_result_112">Готовность к установлению мирных отношений с целью снятия напряжения. Нуждается в покое, который он может обрести в обществе близкого человека.</string>
    <string name="luscher_result_113">Стремится к установлению спокойных и прочных отношений, чтобы чувствовать себя признанным, ценным и любимым.</string>
    <string name="luscher_result_114">Ощущает помехи, препятствия в осуществлении своих желаний. Хочет освободиться от накипевшего гнева, снять напряжение и обрести успокоение в сердечном единении.</string>
    <string name="luscher_result_115">Придает большое значение своим сердечным переживаниям, поэтому собственное хорошее самочувствие зависит от гармонии отношений.</string>
    <string name="luscher_result_116">Чувствителен, нуждается в таком же чувствительном и понимающем партнере. Готов к полной взаимопонимания и чуткости близости.</string>
    <string name="luscher_result_117">Нуждается в защите и опеке. Избегает прилагать какие-либо чрезмерные усилия. Испытывает потребность в безопасности, спокойном и дружеском общении.</string>
    <string name="luscher_result_118">Нуждается в покое и теплых товарищеских отношениях Однако требует от партнера предупредительного и уважительного отношения к себе. Склонен прекращать общение, если не может рассчитывать на желаемое отношение к себе. </string>
    <string name="luscher_result_119">Стремится к установлению спокойных и прочных отношений, чтобы чувствовать себя признанным, ценным и любимым.</string>
    <string name="luscher_result_120">Быстро раздражается из-за напряжения, однако пытается избегать конфликтов.</string>
    <string name="luscher_result_121">Чувствует, что ему мешают осуществить желания. Стремится освободиться от накопленной досады, снять напряжение и найти успокоение в сердечной связи.</string>
    <string name="luscher_result_122">Проявляет инициативу в преодолении трудностей. Хочет занимать положение, в котором он был бы облечен властью и мог управлять ходом событий.</string>
    <string name="luscher_result_123">Чувствует, что ему мешают активно проявлять себя, т.к. его желания остаются неосуществленными.</string>
    <string name="luscher_result_124">Сильно реагирует на возбуждающие чувственные раздражители.</string>
    <string name="luscher_result_125">Не желает затрачивать чрезмерные усилия Умеренный комфорт и безопасность предпочитает тем благам, которые сулит большое честолюбие.</string>
    <string name="luscher_result_126">Раздражен торможением побуждающих импульсов. С отвращением замыкается на себе, если его потребности остаются неудовлетворенными.</string>
    <string name="luscher_result_127">Сильно реагирует на возбуждающие чувственные раздражители.</string>
    <string name="luscher_result_128">Неудовлетворен. Испытывает потребность в устранении существующих конфликтов и трудностей. Ищет выход из сложившейся ситуации.</string>
    <string name="luscher_result_129">С бескомпромиссной настойчивостью требует и добивается выполнения своих притязаний. Если его притязания не удовлетворяются, с отвращением порывает отношения.</string>
    <string name="luscher_result_130">Считает, что ему чинят преграды и мешают получить то, что он считает для себя важным. Неудовлетворен и с отвращением порывает отношения.</string>
    <string name="luscher_result_131">Резко порывает отношения, если его большие надежды должным образом не оправдываются.</string>
    <string name="luscher_result_132">Стремится к отношениям, основанным на чуткости и взаимопонимании. Отказывается от отношений, которые не приносят полной утонченной близости.</string>
    <string name="luscher_result_133">Физический недуг, перенапряжение приняли серьезную форму. Сильно разочарован в связи и отвергает ее. Нуждается в заботе, бережном отношении.</string>
    <string name="luscher_result_134">Нуждается для собственного спокойствия в верной связи. Однако предъявляет высокие 1ребования в отношении партнера. Если отношения не соответствуют требуемым, резко их порывает.</string>
    <string name="luscher_result_135">Отрицание каких-либо ограничений своей личности, активное стремление к деятельности.</string>
    <string name="luscher_result_136">Чувствует себя утомленным от конфликтов. Нуждается в отдыхе, ощущении безопасности и физическом чувственном удовлетворении.</string>
    <string name="luscher_result_137">Стремится утвердиться вопреки существующим препятствиям. С трудом отвечает предъявляемым к нему требованиям. Трудности воспринимает как изнуряющие и надеется избежать дальнейших неприятностей, хочет, чтобы ситуация стала легче. Нуждается в ощущении защищенности.</string>
    <string name="luscher_result_138">Хотел бы заторможенные импульсы компенсировать с помощью чувственного удовлетворения. Так как дальнейшие успехи связаны для него с трудностями, стремится к более спокойной обстановке, в которой он избежал бы волнений.</string>
    <string name="luscher_result_139">Стремится к бесконфликтному удовлетворению своих желаний и чувственным, наслаждениям.</string>
    <string name="luscher_result_140">х6 х5 Чувствителен. Стремится к острым ощущениям и чувственному наслаждению. Отвергает все безвкусное, пошлое, грубое.</string>
    <string name="luscher_result_141">Нуждается в ощущении безопасности и спокойном дружеском общении. Может находиться в плохом физическом состоянии и нуждаться в мягком обращении и внимательной помощи.</string>
    <string name="luscher_result_142">Физический недуг, перенапряжение приняли серьезную форму. Самоуважение понизилось. Нуждается в заботе, бережном отношении, удовлетворении своих желаний.</string>
    <string name="luscher_result_143">Отрицание каких-либо ограничений своей личности, активное стремление к деятельности.</string>
    <string name="luscher_result_144">Придает большое значение сердечным чувствам. По этой причине собственное благополучие зависит от гармонии отношений.</string>
    <string name="luscher_result_145">Внимательно контролирует события, в которых принимает участие Не соглашается с мнением других и вырабатывает свое собственное мнение.</string>
    <string name="luscher_result_146">Так как ожидания остаются неосуществленными, считает, что ему мешают активно проявлять себя. Из-за этого раздражителен и недоволен.</string>
    <string name="luscher_result_147">Надеется найти способ освободиться от угнетающего напряжения.</string>
    <string name="luscher_result_148">Мечтает о необременительном, чувственно-возбуждающем контакте.</string>
    <string name="luscher_result_149">Стремится к бесконфликтному удовлетворению своих потребностей и чувственному наслаждению.</string>
    <string name="luscher_result_150">Требует и ждет с нетерпением исполнения своих желаний и надежд.</string>
    <string name="luscher_result_151">Требует и ждет с нетерпением исполнения своих желаний и надежд.</string>
    <string name="luscher_result_152">Из-за конфликтного напряжения ощущает повышенную потребность в потной взаимопонимания и чуткости близости.</string>
    <string name="luscher_result_153">Ведет себя тактично, искусно, настаивает на выполнении своих притязаний, но сам не готов идти навстречу пожеланиям других.</string>
    <string name="luscher_result_154">Сильно реагирует на чувственно-возбуждающие стимулы.</string>
    <string name="luscher_result_155">Ищет необременительный, возбуждающий чувства контакт.</string>
    <string name="luscher_result_156">Испытывает потребность в сердечной связи и полной взаимопонимания и чуткости близости.</string>
    <string name="luscher_result_157">Стремится к острым ощущениям, чувственному удовлетворению.</string>
    <string name="luscher_result_158">Нуждается в отношениях, полных близости и понимания. Отказывается от связи без полной, утонченной близости.</string>
    <string name="luscher_result_159">Стремится к острым ощущениям, чувственному удовлетворению.</string>
    <string name="luscher_result_160">Чувство неудовлетворенности, эмоциональной напряженности</string>
    <string name="luscher_result_161">Эмоциональная напряженность, желание выйти из неблагоприятной ситуации.</string>
    <string name="luscher_result_162">Раздраженность, чувство беспомощности.</string>
    <string name="luscher_result_163">Тревожность, неуверенность в своих силах</string>
    <string name="luscher_result_164">Небольшое контролируемое возбуждение</string>
    <string name="luscher_result_165">Тревожность, неуверенность в своих силах, но при этом завышенная требовательность, желание достичь признания своей личности.</string>
    <string name="luscher_result_166">Отрицание каких-либо ограничений своей личности, активное стремление к деятельности.</string>
    <string name="luscher_result_167">Отрицание каких-либо ограничений своей личности, активное стремление к деятельности</string>
    <string name="luscher_result_168">Несколько угнетенное состояние, тревожность, ощущение бесперспективности.</string>
    <string name="luscher_result_169">Сильное напряжение, стремление избавиться от негативного стрессового состояния.</string>
    <string name="luscher_result_170">Сильное напряжение, чувство беспомощности, желание выйти из эмоциональной ситуации.</string>
    <string name="luscher_result_171">Состояние, близкое к стрессу, эмоциональные негативные переживания, чувство беспомощности.</string>
    <string name="luscher_result_172">Состояние, близкое к стрессу, сложность взаимоотношений, чувство ограниченности в возможностях, нетерпеливость.</string>
    <string name="luscher_result_173">Эмоциональная неудовлетворенность, самоограничение, поиск поддержки.</string>
    <string name="luscher_result_174">Состояние, близкое к стрессу, эмоциональная неудовлетворенность, стремление уйти из психогенной ситуации.</string>
    <string name="luscher_result_175">Эмоциональная неудовлетворенность, самоограничение, поиск поддержки.</string>
    <string name="luscher_result_176">Угнетенное состояние неверие в свои силы, стремление уйти из неприятной ситуации.</string>
    <string name="luscher_result_177">Состояние фрустрации, раздраженность из-за ряда неудач, снижение волевых качеств.</string>
    <string name="luscher_result_178">Сильное возбуждение, тягостные переживания, отношения со средой считает для себя враждебными, возможны аффективные поступки.</string>
    <string name="luscher_result_179">Состояние, близкое к фрустрации, чувство разочарования, нерешительность.</string>
    <string name="luscher_result_180">Состояние, близкое к стрессовому, чувство оскорбленного достоинства, неверие в свои силы.</string>
    <string name="luscher_result_181">Состояние, близкое к стрессовому, неадекватно повышенный самоконтроль необоснованное стремление к признанию.</string>
    <string name="luscher_result_182">Состояние фрустрации за ограничения амбициозных требований, недостаточная целеустремленность.</string>
    <string name="luscher_result_183">Состояние, близкое к фрустрации, чувство разочарования, нерешительность.</string>
    <string name="luscher_result_184">Подавляемое возбуждение, раздражительность, нетерпеливость, поиск выхода из негативных отношений, сложившихся с близкими людьми.</string>
    <string name="luscher_result_185">Состояние стресса из-за неадекватной самооценки.</string>
    <string name="luscher_result_186">Сдерживаемое возбуждение, чувство утрачиваемой перспективы, вероятность нервного истощения.</string>
    <string name="luscher_result_187">Мнительность, тревожность, неадекватная оценка среды, стремление к самооправданию.</string>
    <string name="luscher_result_188">Состояние стресса из-за за неудачных попыток достичь взаимопонимания, чувство неуверенности, беспомощности, желание сочувствия.</string>
    <string name="luscher_result_189">Сильное напряжение, вызванное иногда сексуальным самоограничением, отсутствие дружеских контактов, неуверенность в своих силах.</string>
    <string name="luscher_result_190">Состояние стресса из-за глубокого разочарования, фрустрация, чувство тревожности, бессилия решить конфликтную проблему, желание выйти из фрустрирующей ситуации любым путем, сомнение в том, что это удастся.</string>
    <string name="luscher_result_191">Состояние стресса из-за неадекватной самооценки.</string>
    <string name="luscher_result_192">Чувство разочарования, состояние, близкое к стрессу, стремление подавить негативные эмоции.</string>
    <string name="luscher_result_193">Состояние нерешительности, тревожности, разочарования.</string>
    <string name="luscher_result_194">Состояние стресса, сопровождаемое возбуждением, сомнения в успехе, претензии, не подкрепляемые реальными возможностями, самооправдание.</string>
    <string name="luscher_result_195">Эмоциональное разочарование и чувство беспокойства, тревоги, разочарования.</string>
    <string name="luscher_result_196">Напряженность, чувство неуверенности, настороженности, стремление избежать контроля извне.</string>
    <string name="luscher_result_197">Состояние нерешительности, тревожности, разочарования.</string>
    <string name="luscher_result_198">Чувство неудовлетворенности, стимулирующее к активности, стремление к сотрудничеству.</string>
    <string name="luscher_result_199">Стрессовые состояния из-за неосуществившегося самоутверждения.</string>
    <string name="luscher_result_200">Стрессовое состоя из-за неудач в активных, иногда необдуманных действ!</string>
    <string name="luscher_result_201">Настороженность, подозрительность, разочарование, замкнутость.</string>
    <string name="luscher_result_202">Проявление нетерпения, но в то же время стремление к самоконтролю, вызывает некоторое эмоциональное возбуждение.</string>
    <string name="luscher_result_203">Стресс, вызванный нарушением желательных взаимоотношений, повышенная взыскательность к другим.</string>
    <string name="luscher_result_204">Напряжение из-за ограничения в самостоятельных решениях, стремление к взаимопониманию, откровенному выражению мыслей.</string>
    <string name="luscher_result_205">Стрессовые состояния из-за неосуществившегося самоутверждения.</string>
    <string name="luscher_result_206">Негативное состояние, чувство неудовлетворенности из-за недостаточного признания заслуг (реальных и предполагаемых), стремление к самоограничению и самоконтролю.</string>
    <string name="luscher_result_207">Негативное состояние из-за чрезмерного самоконтроля, упрямое желание выделиться, сомнения в том, что это удастся.</string>
    <string name="luscher_result_208">Стрессовое состояние из-за подавленности эротических и других биологических потребностей, стремление к сотрудничеству для выхода из стресса.</string>
    <string name="luscher_result_209">Напряженность стремления скрыть тревогу под маской уверенности и беспечности.</string>
    <string name="luscher_result_210">Негативное состояние из-за неудовлетворенного стремления к чувствственной гармонии.</string>
    <string name="luscher_result_211">Стрессовое состояние из-за подавления биологических, сексуальных потребностей</string>
    <string name="luscher_result_212">Стремление уйти из подчинения, негативное отношение к различным запретам.</string>
    <string name="luscher_result_213">Стремление уйти из подчинения, негативное отношение к различным запретам.</string>
    <string name="luscher_result_214">Состояние беспокойства в связи со скрываемым желанием получить помощь, поддержку.</string>
    <string name="luscher_result_215">Состояние, близкое к фрустрации из-за ограничения свободы желаемых действий, стремление избавиться от помех.</string>
    <string name="luscher_result_216">Стрессовое состояние, вызванное разочарованием в ожидаемой ситуации, эмоциональное возбуждение.</string>
    <string name="luscher_result_217">Стрессовое состояние из-за боязни дальнейших неудач, отказ от разумных компромиссов.</string>
    <string name="luscher_result_218">Поиски идеализированной ситуации.</string>
    <string name="luscher_result_219">Стрессовое состояние из-за неприятных ограничений, запретов, стремление сопротивляться ограничениям, уйти от заурядности.</string>
    <string name="luscher_result_220">Стремление уйти из неблагоприятной ситуации.</string>
    <string name="luscher_result_221">Стремление уйти из неблагоприятной ситуации.</string>

    <string name="one_scale_result_1">Отсутствие депрессивных симптомов</string>
    <string name="one_scale_result_2">Легкая депрессия (субдепрессия)</string>
    <string name="one_scale_result_3">Умеренная депрессия</string>
    <string name="one_scale_result_4">Выраженная депрессия (средней тяжести)</string>
    <string name="one_scale_result_5">Тяжелая депрессия</string>
    <string name="one_scale_result_6">Нормальное состояние</string>
    <string name="one_scale_result_7">Легкая депрессия</string>
    <string name="one_scale_result_8">Умеренная депрессия</string>
    <string name="one_scale_result_9">Тяжелая депрессия</string>
    <string name="one_scale_result_10">Нормальное состояние</string>
    <string name="one_scale_result_11">Негативное отношение к будущеему</string>
    <string name="one_scale_result_12">Умеренное ощущение безнадежности</string>
    <string name="one_scale_result_13">Сильное ощущение безнадежности</string>
    <string name="one_scale_result_14">Низкий уровень тревожности</string>
    <string name="one_scale_result_15">Средний уровень тревожности</string>
    <string name="one_scale_result_16">Высокий уровень тревожности</string>
    <string name="one_scale_result_17">Низкий уровень развития рефлексивности</string>
    <string name="one_scale_result_18">Средний уровень развития рефлексивности</string>
    <string name="one_scale_result_19">Высокий уровень развития рефлексивности</string>
    <string name="one_scale_result_20">Нервная орторексия отсутствует</string>
    <string name="one_scale_result_21">Присутсвует вероятность нервной орторексии</string>
    <string name="one_scale_result_22">Абсолютно неблагополучная семья</string>
    <string name="one_scale_result_23">Высокая степень неудовлетворенности</string>
    <string name="one_scale_result_24">Выраженная неудовлетворенность</string>
    <string name="one_scale_result_25">Переходный статус</string>
    <string name="one_scale_result_26">Удовлетворенность браком</string>
    <string name="one_scale_result_27">Благополучная семья</string>
    <string name="one_scale_result_28">Абсолютно благополучная семья</string>
    <string name="one_scale_result_29">Очень низкий уровень сопереживания</string>
    <string name="one_scale_result_30">Низкий уровень сопереживания</string>
    <string name="one_scale_result_31">Средний уровень сопереживания</string>
    <string name="one_scale_result_32">Высокий уровень сопереживания</string>
    <string name="one_scale_result_33">Очень высокий уровень сопереживания</string>
    <string name="one_scale_result_34">Низкиая выраженность мотивации одобрения</string>
    <string name="one_scale_result_35">Средняя выраженность мотивации одобрения</string>
    <string name="one_scale_result_36">Высокая выраженность мотивации одобрения</string>
    <string name="one_scale_result_37">Низкиая выраженность мотивации достижения</string>
    <string name="one_scale_result_38">Средняя выраженность мотивации достижения</string>
    <string name="one_scale_result_39">Высокая выраженность мотивации достижения</string>
    <string name="one_scale_result_40">Низкий уровень тревоги</string>
    <string name="one_scale_result_41">Средний уровень тревоги</string>
    <string name="one_scale_result_42">Высокий уровень тревоги</string>
    <string name="one_scale_result_43">Очень высокий уровень тревоги</string>
    <string name="one_scale_result_44">Низкая невротизация</string>
    <string name="one_scale_result_45">Высокая вероятность невроза</string>
    <string name="one_scale_result_46">Обычный пользователь интернета</string>
    <string name="one_scale_result_47">Есть некоторые проблемы, связанные с чрезмерным увлечением интернетом</string>
    <string name="one_scale_result_48">Интернет-зависимость</string>
    <string name="one_scale_result_49">Обычный пользователь интернета</string>

    <string name="szondi_result_1">Тенденция любви к человечеству, гуманизму. Тяга к культуре, любовь к природе</string>
    <string name="szondi_result_2">Нежность, податливость, мягкость характера</string>
    <string name="szondi_result_3">Тенденция к персональной любви и нежности</string>
    <string name="szondi_result_4">Цивилизованность, пассивность, покорность, готовность к самопожертвованию, благородство</string>
    <string name="szondi_result_5">Мужество, активность, агрессивность, садизм, жестокость, предприимчивость, настойчивость</string>
    <string name="szondi_result_6">Накапливание гнева, ревность, нетерпимость, ненависть, злобность, мстительность, злопамятность</string>
    <string name="szondi_result_7">Доброта, справедливость, терпимость, мягкость, готовность помочь другому, простодушие, доброжелательность</string>
    <string name="szondi_result_8">Скромность, моральная цензура, склонность к фантазированию, стыд, лживость, робость, трусость</string>
    <string name="szondi_result_9">Демонстративность, стремление произвести впечатление на окружающих, артистизм, жажда одобрения, честолюбие</string>
    <string name="szondi_result_10">Страсть к отрицанию, деструкция, самоотрешенность, стремление приспособиться к коллективу</string>
    <string name="szondi_result_11">Эгоцентризм, педантизм, обидчивость, склонность к логически разумным процессам, упрямство</string>
    <string name="szondi_result_12">Заниженная самооценка, осторожность, подозрительность, ранимость, недоверие, щепетильность</string>
    <string name="szondi_result_13">Стремление к лидерству, соперничеству; завышенной самооценка, пылкость, переоценка себя, энтузиазм</string>
    <string name="szondi_result_14">Верность, жадность, инертность</string>
    <string name="szondi_result_15">Любопытство, неуверенность, непостоянство</string>
    <string name="szondi_result_16">Тенденции к одиночеству и самостоятельности, суетливость</string>
    <string name="szondi_result_17">Стремления к наслаждению, веселья, присутствия в группе, непостоянство</string>

    <string name="test20_result_1">Безусловная уверенность в себе, повышенная самооценка, самостоятельность, независимость, стеничность, стремление к доминированию в социальных контактах</string>
    <string name="test20_result_2">Высокий уровень уверенности в себе, самооценки и способности к самоактуализации, отсутствие проблем при принятии решений, стремление к самостоятельности и доминированию в социальных отношениях, способность к принятию ответственности и достижению цели</string>
    <string name="test20_result_3">В настоящее время проблемы, связанные с самопринятием и удовлетворенностью собой, не являются для личности актуальными; можно предположить достаточную степень уверенности при принятии решений и осуществлении социальных контактов, уравновешенный эмоциональный фон и рисунок поведения, адекватность самовосприятия (отсутствие как чрезмерно критического отношения к себе, так и самопереоценки)</string>
    <string name="test20_result_4">Наличие в актуальном психическом состоянии и структуре личности черт тревожности, неуверенности в себе, повышенной склонности к критическому самоанализу, затруднения при принятии решений; можно предположить зависимо-уступчивую позицию и повышенную эмоциональную истощаемость в социальных контактах, потребность в эмоциональной поддержке, недостаточную самостоятельность и стеничность при достижении цели</string>
    <string name="test20_result_5">Высокая тревожность, неуверенность, трудности при принятии решений и в ситуациях выбора, склонность к тщательному обдумыванию поступков, самоанализу; неудовлетворенность собой, пониженная самооценка; в социальных отношениях – робость, зависимость, ожидание неудач, неуспеха, неприятия; отсутствие стеничности и самостоятельности в поведении</string>
    <string name="test20_result_6">Низкая интеллектуальная продуктивность, замедление ассоциативных процессов, склонность к длительному обдумыванию; ограниченный круг и недифференцированный характер интересов; низккая социальная активность, недостаточная общительность, затруднения в установлении контактов, отсутствие или снижение потребности в широких и разнообразных межличностных связях</string>
    <string name="test20_result_7">Недостаточная продуктивность (повышенная истощаемость) и недостаточная пластичность (трудности переключения) интеллектуальной деятельности, склонность к обдумыванию и углубленной рефлексии, недостаточная спонтанность в решениях, неширокий круг интересов, невыраженность познавательной потребности и восприимчивости к новому; в социальных контактах – снижение инициативы и заинтересованности, склонность к дистанцированию; в целом, невысокий уровень социальной компетентности и активности личности</string>
    <string name="test20_result_8">В настоящее время выявляется средний уровень интеллектуальной продуктивности и пластичности, умеренный темп ассоциативных реакций, умеренная выраженность познавательных интересов, отсутствие выраженного стремления к поиску различных видов информации; социальное поведение характеризуется умеренным уровнем активности, общительности, предприимчивости, включенности в межличностное взаимодействие и заинтересованности в широких контактах</string>
    <string name="test20_result_9">Пониженное значение оценки отражает определенно высокий уровень интеллектуальной продуктивности и познавательных интересов, восприимчивость к новому, пластичность, способность к быстрому принятию решений; в сфере социальных отношений – уверенность, хорошие коммуникативные навыки и организаторские способности, стремление к разнообразию контактов и видов деятельности, эмоциональная включенность</string>
    <string name="test20_result_10">Высокая подвижность и пластичность интеллектуальных процессов, разнообразные интересы, активный поиск информации и впечатлений; социальная смелость, уверенность, настойчивость, склонность к риску, стремление к широким и разнообразным контактам</string>
    <string name="test20_result_11">Неуверенность в сочетании с повышенной интроспективностью, сознательным и жестким контролем поведения, утрированной склонностью к обдумыванию поступков, планированию, рационализации; инертность и «застреваемость» переживаний; в поведении и социальных контактах – «зажатость», отсутствие раскованности, спонтанности, естественности и непринужденности</string>
    <string name="test20_result_12">Потребность в тщательном планировании и обдумывании поступков, стремление к завершению начатого, трудности переключения с одного вида деятельности на другой; точность, корректность, педантичность, терпеливость в работе и социальном взаимодействии; при этом мотивация избегания неуспеха доминирует над мотивацией высоких достижений; в целом – серьезное отношение к жизни в сочетании с затруднением свободной самореализации</string>
    <string name="test20_result_13">В настоящее время проблемы, связанные со свободной самореализацией, не являются для личности актуальными; поведение имеет достаточно спонтанный, непринужденный характер, не выражена склонность к повышенной рефлексии и критической интроспекции, тщательному обдумыванию и планированию поступков; характерна умеренная степень ответственности, обязательности, а также пластичности (отсутствие выраженной тенденции к фиксации переживаний, принятой линии поведения, завершению начатого)</string>
    <string name="test20_result_14">Отсутствие проблем, связанных со свободной самореализацией, повышенным контролем поведения и эмоциональных реакций, фиксированных форм поведения и переживаний; в деятельности и социальных отношениях – естественность, непринужденность, отсутствие склонности к тщательному планированию, обдумыванию и завершению начатого, легкость переключения с одного вида деятельности и контактов на другой, нетерпеливость, подвижность; мотивация высоких достижений преобладает над мотивацией избегания неуспеха.</string>
    <string name="test20_result_15">Спонтанность эмоциональных реакций, раскованность поведения, свободная самореализацию, динамичность принимаемых решений, оценок, поступков, отсутствие интроспективности и склонности к рефлексии, уверенность в себе; легкое отношение к проблемам, неудачам, ответственности, отсутствие страха перед новыми видами деятельности, контактами, ориентация на успех и высокие достижения</string>
    <string name="test20_result_16">Высокое значение оценки отражает высокую вероятность несдержанного, плохо управляемого и прогнозируемого поведения; преобладание аффективных форм реагирования (преимущественно экстрапунитивной направленности), раздражительности, вспыльчивости; неконформность и необдуманность поступков; плохую переносимость стресса с возможностью дезадаптивных форм поведения, агрессивности; одновременно проявляются черты повышенной чувствительности в отношении несправедливости, сенситивности и аффективной ригидности</string>
    <string name="test20_result_17">Повышенное значение оценки отражает повышенную эмоциональную возбудимость, ослабление способности к волевому управлению эмоциями, неустойчивый, неуравновешенный характер поведения при межличностном взаимодействии, возможность раздражительных и гневливых реакций в фрустрирующих ситуациях, повышенную чувствительность (сенситивность) со склонностью «накапливать» отрицательные переживания (недостаточная пластичность эмоций); понижены толерантность к стрессу и в целом, регуляторные возможности психики</string>
    <string name="test20_result_18">Значение оценки попадает в зону неопределенного диагноза. Это означает, что в настоящее время значительных проблем, связанных с контролем аффективных реакций, не выявляется; поведение характеризуется достаточной уравновешенностью, сбалансированностью (не выражено преобладание экстрапунитивных реакций); можно предположить способность к подавлению сенситивности, раздражительности и других негативно окрашенных эмоциональных реакций и состояний, умеренный (достаточный) уровень толерантности к стрессу, способность к использованию конструктивных механизмов психологического преодоления (совладающего поведения); в целом – отсутствие значительных затруднений регулирования поведения и социальной адаптации</string>
    <string name="test20_result_19">Пониженное значение оценки отражает уравновешенный, устойчивый и прогнозируемый рисунок поведения, адекватность способов эмоционального реагирования, хороший интеллектуальный и волевой контроль поведения; не выражена склонность к формированию «застревающих» сенситивных реакций (пластичность эмоций); устойчивость в стрессе, конструктивные формы психологического преодоления и приспособления</string>
    <string name="test20_result_20">Низкое значение оценки отражает эмоциональную стабильность и уравновешенность, отсутствие аффективной обусловленности и необдуманности поведения, а также аффективной ригидности и сенситивности; высокую фрустрационную толерантность, преобладание пластичных и конструктивных способов преодоления стресса</string>
    <string name="test20_result_21">Высокое значение оценки отражает значительную социальную дистанцированность, погруженность в мир собственных переживаний, потребность в одиночестве, переживание дискомфорта в ситуациях широкого социального взаимодействия, индивидуальный рисунок поведения, способов деятельности и решения проблемных ситуаций</string>
    <string name="test20_result_22">Повышенное значение оценки отражает социальную дистанцированность, предпочтение видов деятельности, не предполагающих широкое социальное взаимодействие, автономность поведения (независимость от оценок окружающих), самостоятельность суждений, стремление подавлять внешние проявления эмоций; доверительные отношения могут складываться с очень ограниченным кругом лиц</string>
    <string name="test20_result_23">Значение оценки попадает в зону неопределенного диагноза. Это означает, что в настоящее время отмечается умеренный уровень социальной активности, общительности и конформности, отсутствие значительных затруднений при реализации социальных контактов, умеренная потребность в понимании и поддержке со стороны окружающих, возможность доверительных отношений с относительно широким кругом лиц и естественного проявления эмоций в поведении</string>
    <string name="test20_result_24">Пониженное значение оценки отражает скорее общительное, открытое поведение, готовность к сотрудничеству, ориентацию на мнение окружающих, потребность в их помощи и поддержке, открытое проявление эмоций вовне и способность к установлению доверительных отношений с достаточно широким кругом лиц; пластичность и отсутствие затруднений при реализации социальных контактов, установлении новых связей</string>
    <string name="test20_result_25">Низкое значение оценки отражает отчетливое социально ориентированное поведение, открытость и легкость в контактах, потребность в общении, хорошую способность к групповому взаимодействию</string>
    <string name="test20_result_26">Высокое значение оценки отражает чрезмерную сосредоточенность на отдельных психических и соматических функциях, на состоянии своего здоровья в целом стремление поддерживать исключительно правильный образ жизни с целью избежать заболевания, тревожные опасения в связи с риском развития заболевания</string>
    <string name="test20_result_27">Повышенное значение оценки отражает сосредоточенность на состоянии своего здоровья, внимательное отношение к незначительным проявлениям недомогания, повышенный контроль над поведением и образом жизни с целью избежать ситуаций, потенциально связанных с риском заболевания (переохлаждение, перенапряжение и др.), поиск информации о различных заболеваниях и соблюдение всех предписаний по их предупреждению; негибкость поведения в целом, дискомфорт при необходимости изменения привычных жизненных стереотипов</string>
    <string name="test20_result_28">Значение оценки попадает в зону неопределенного диагноза. Это означает, что в настоящее время для испытуемого не является типичным повышенный контроль над состоянием своего здоровья, отдельных психических и соматических функций, образом жизни и поведения в связи с риском развития заболеваний; проявляется умеренная степень пластичности и разумный подход к проблеме сохранения и поддержания здоровья, к получению необходимой информации о болезнях и мерах их предупреждения, сбалансированный характер переживаний, связанных с состоянием здоровья в целом</string>
    <string name="test20_result_29">Пониженное значение оценки отражает отсутствие склонности к повышенному контролю над состоянием своего здоровья и поведением (образом жизни), способным повлиять на его уровень, пластичность (отсутствие фиксации на неприятных ощущениях, переживаниях, а также тревоги в ситуациях, требующих изменения поведенческих стереотипов), легкое (нетревожное) отношение к возникающим симптомам недомогания, возможность отступления от предписаний и рекомендаций по лечению и поддержанию здоровья.</string>
    <string name="test20_result_30">Низкое значение оценки отражает беспечное, нетревожное отношение к состоянию своего здоровья, отсутствие стремления к превентивным мерам в связи с риском заболевания и щадящему стилю жизни</string>
    <string name="test20_result_31">Высокое значение оценки отражает плохую приспособляемость в различных социальных ситуациях, снижение социальной перцепции и понимания нюансов межличностных отношений, отсутствие критичности в отношении правильности и принятия окружающими своего поведения</string>
    <string name="test20_result_32">Повышенное значение оценки отражает снижение уровня социальной приспособляемости, проявляющееся в недостаточной способности к пониманию нюансов межличностных отношений (социальной перцепции и эмпатии), в негибкости социальных контактов, неконформности; пониженный уровень социализации проявляется также в недостаточной опытности (ловкости, искушенности) при решении трудных социальных ситуаций, в недостаточной способности контролировать понятность и принятость своих суждений и поступков, в возникающем в связи с этим амбивалентным отношением к окружающим (потребность в общении сочетается со страхом оказаться неловким, непонятым); может проявляться отступление от общепринятых форм поведения в связи с личностной нестандартностью, необычностью установок, плохим усвоением социальных норм</string>
    <string name="test20_result_33">Значение оценки попадает в зону неопределенного диагноза. Это означает, что в настоящее время отсутствуют выраженные признаки нарушений социальной адаптации в связи с недостаточным усвоением общепринятых норм, снижением социальной перцепции, эмпатии, коммуникативных навыков, гибкости и уверенности в процессе межличностного взаимодействия</string>
    <string name="test20_result_34">Пониженное значение оценки отражает хорошо сбалансированное социальное поведение, основанное на правильном усвоении общепринятых образцов поведения, на общих хороших коммуникативных навыках, высоком уровне социально- и аутоперцепции в процессе межличностного взаимодействия, пластичности, уступчивости и заинтересованности в социальных контактах</string>
    <string name="test20_result_35">Низкое значение оценки отражает значительные адаптивные возможности личности, пластичность, дифференцированность социального поведения; хорошие коммуникативные способности и стремление к сотрудничеству</string>

    <string name="test22_result_1">Не помнит никаких обид, немстителен, не замечает оскорблений, отсутствует честолюбие, не обращает никакого внимания на критические замечания. Отсутствуют эгоцентрические побуждения (либо они блокированы). Границы психического образа «Я» не очерчены, отношение к себе не выработано. Формирование мотивации затруднено.</string>
    <string name="test22_result_2">Обиды помнит недолго, месть быстро проходит, оскорбления быстро забываются, адекватное честолюбие, адекватно реагируют на критические замечания.</string>
    <string name="test22_result_3">Обиды помнит недолго, месть быстро проходит, оскорбления быстро забываются, адекватное честолюбие, адекватно реагируют на критические замечания.</string>
    <string name="test22_result_4">Отрицает в себе стремление к тщательности, аккуратности, самоконтролю. Дома и на работе у него полный беспорядок. Вседозволенность, безнаказанность, безответственность – проявления на житейском уровне. Эта особенность может являться как результатом социальной запущенности, так и формой психологической защиты.</string>
    <string name="test22_result_5">Аккуратен в меру: дома и на работе старается поддерживать порядок по мере надобности; не любит, но согласен выполнять работу, требующую тщательности.</string>
    <string name="test22_result_6">Аккуратен в меру: дома и на работе старается поддерживать порядок по мере надобности; не любит, но согласен выполнять работу, требующую тщательности.</string>
    <string name="test22_result_7">Отличается стеснительностью, развитым этическим комплексом, искренностью и глубиной чувств. Тревожный, пассивный человек, предпочитает держаться «в тени», избегает большого скопления людей.</string>
    <string name="test22_result_8">Средняя общительность; избегает выставлять себя, но и не прячется от людей, если нужно выступить перед большой аудиторией.</string>
    <string name="test22_result_9">Средняя общительность; избегает выставлять себя, но и не прячется от людей, если нужно выступить перед большой аудиторией.</string>
    <string name="test22_result_10">Проявляет исключительное хладнокровие, высокий уровень самоконтроля и саморегуляции в сфере эмоциональных реакций и отношений.</string>
    <string name="test22_result_11">Старается держаться хладнокровно, но иногда выходит из себя; способен адекватно контролировать сильные желания.</string>
    <string name="test22_result_12">Старается держаться хладнокровно, но иногда выходит из себя; способен адекватно контролировать сильные желания.</string>
    <string name="test22_result_13">Настроение понижено. Пессиместичен. Безынициативен. Мимика не выражена, координация движений выражена слабо. Не любит быстрых физических упражнений. Низкая жажда интеллектуальной деятельности. Мало общителен. Мнительный человек, возможна склонность к зависимому поведению.</string>
    <string name="test22_result_14">Настроение среднее. Не пессиместичное, не оптимистичное. Средняя степень инициативности. Мимика выражена средне, средняя координация движений. Средняя потребность в интеллектуальной деятельности. Средняя общительность.</string>
    <string name="test22_result_15">Настроение среднее. Не пессиместичное, не оптимистичное. Средняя степень инициативности. Мимика выражена средне, средняя координация движений. Средняя потребность в интеллектуальной деятельности. Средняя общительность.</string>
    <string name="test22_result_16">Отрицает в себе (или блокирует) застенчивость, безынициативность. Его отличительные особенности: многословие, эмоциональная подвижность, постоянная включенность в деятельность, широкий диапазон поведенческих программ.</string>
    <string name="test22_result_17">В меру разговорчив, разумный пессимист, настроение ровное.</string>
    <string name="test22_result_18">В меру разговорчив, разумный пессимист, настроение ровное.</string>
    <string name="test22_result_19">Такой человек отрицает в себе (или блокирует) проявления колебания настроения, изменения активности, описывает свое поведение как устойчивое, стабильное, независимое от внешних обстоятельств</string>
    <string name="test22_result_20">Настроение в целом устойчиво.</string>
    <string name="test22_result_21">Настроение в целом устойчиво.</string>
    <string name="test22_result_22">Наблюдается эмоциональная подавленность. В крайней выраженности – холодность, «эмоциональная тупость». Все виды деятельности эмоционально не окрашены, стереотипны. Создается впечатление эмоциональной отчужденности.</string>
    <string name="test22_result_23">Средняя эмоциональная восприимчивость, устойчивое ровное настроение.</string>
    <string name="test22_result_24">\" Такой человек практически не плачет, проявляет грубость и бесчувственность по отношению к другим людям. Отрицает (или блокирует) чувство сострадания, склонен к отклоняющемуся, в крайней степени выраженности – антисоциальному поведению.\"</string>
    <string name="test22_result_25">Плачет редко, не выражает особых чувств к людям, проявляет сострадание только в случае необходимости.</string>
    <string name="test22_result_26">Плачет редко, не выражает особых чувств к людям, проявляет сострадание только в случае необходимости.</string>
    <string name="test22_result_27">\" Отрицает (или блокирует) субъективные переживания страха. Не испытывает беспомощности, решительный, инициативный человек, всегда ощущает себя в безопасности. Проявляет смелость в любой неизвестной ситуации, не боится несчастных случаев. Бесшабашен.\"</string>
    <string name="test22_result_28">Чувство страха адекватно ситуации.</string>
    <string name="test22_result_29">Чувство страха адекватно ситуации.</string>

    <string name="three_scales_result_1">Экстраверсия</string>
    <string name="three_scales_result_2">Нейротизм</string>
    <string name="three_scales_result_3">Ложь</string>
    <string name="three_scales_result_4">Глубокий интроверт</string>
    <string name="three_scales_result_5">Интроверт</string>
    <string name="three_scales_result_6">Амбивалентность, неопределённость</string>
    <string name="three_scales_result_7">Экстраверт</string>
    <string name="three_scales_result_8">Яркий экстраверт</string>
    <string name="three_scales_result_9">Низкий уровень</string>
    <string name="three_scales_result_10">Средний уровень</string>
    <string name="three_scales_result_11">Высокий уровень</string>
    <string name="three_scales_result_12">Очень высокий уровень</string>
    <string name="three_scales_result_13">Норма</string>
    <string name="three_scales_result_14">Неискренность в ответах</string>
    <string name="three_scales_result_15">Эмоциаональное истощение</string>
    <string name="three_scales_result_16">Деперсонализация</string>
    <string name="three_scales_result_17">Редукция проффесионализма</string>

    <string name="bass_result_1">Физическая агрессия</string>
    <string name="bass_result_2">Косвенная агрессия</string>
    <string name="bass_result_3">Раздражение</string>
    <string name="bass_result_4">Негативизм</string>
    <string name="bass_result_5">Обида</string>
    <string name="bass_result_6">Подозрительность</string>
    <string name="bass_result_7">Вербальная агрессия</string>
    <string name="bass_result_8">Чувство вины</string>
    <string name="bass_result_9">Индекс агрессивности</string>
    <string name="bass_result_10">Индекс агрессивности</string>
    <string name="luscher_intro">Какой из этих восьми цветов кажется вам наиболее симпатичным?</string>

    <string name="test20_result_summary_1">Неуверенность в себе</string>
    <string name="test20_result_summary_2">Познавательная и социальная пассивность</string>
    <string name="test20_result_summary_3">Невротический сверхконтроль поведения</string>
    <string name="test20_result_summary_4">Аффективная неустойчивость</string>
    <string name="test20_result_summary_5">Интровертированная направленность личности</string>
    <string name="test20_result_summary_6">Ипохондричность</string>
    <string name="test20_result_summary_7">Социальная неадаптивность</string>
    <string name="test20_result_summary_8">Симуляция</string>
    <string name="test20_result_summary_9">Диссимуляция</string>
    <string name="test22_result_summary_1">Застревание</string>
    <string name="test22_result_summary_2">Демонстративность</string>
    <string name="test22_result_summary_3">Педантичность</string>
    <string name="test22_result_summary_4">Возбудимость</string>
    <string name="test22_result_summary_5">Гипертимность</string>
    <string name="test22_result_summary_6">Дистимность</string>
    <string name="test22_result_summary_7">Циклотимность</string>
    <string name="test22_result_summary_8">Экзальтированность</string>
    <string name="test22_result_summary_9">Эмотивность</string>
    <string name="test22_result_summary_10">Тревожность</string>

    <string name="completed_tests">Пройденные тесты</string>
    <string name="tests">Тесты</string>
    <string name="new_tests">Новые</string>

    <string name="luscher_test">Тест Люшера</string>
    <string name="szondi_test">Тест Cонди</string>

    <string name="ost_result_6">Среднее значение</string>
    <string name="ost_result_7">Низкие значения (3 и 4 балла) означают пассивность, низкий уровень тонуса и активации, нежелание умственного напряжения низкую вовлеченность в процесс деятельности</string>
    <string name="ost_result_8">Высокие значения по этой шкале означают высокую потребность в освоении предметного мира, жажду деятельности, стремление к напряженному умственному и физическому труду, легкость умственного пробуждения</string>
    <string name="ost_result_9">Низкие значения - незначительная потребность в социальных контактах, уход от социально-активных форм поведения, замкнутость, социальная пассивность</string>
    <string name="ost_result_10">Высокие значения - коммуникативная эргичность, потребность в социальном контакте, жажда освоения социальных форм деятельности, стремление к лидерству, общительность, стремление к занятию высокого ранга, освоение мира через коммуникацию</string>
    <string name="ost_result_11">Низкие значения - склонность к монотонной работе, боязнь и избегание разнообразных форм поведения, вязкость, консервативные формы деятельности</string>
    <string name="ost_result_12">Высокие значения - легкость переключения с одного вида деятельности на другой, быстрый переход с одних форм мышления на другие в процессе взаимодействия с предметной средой, стремление к разнообразию форм предметной деятельности</string>
    <string name="ost_result_13">Низкие значения - трудность в подборе форм социального взаимодействия, низкий уровень готовности к вступлению в социальные контакты, стремление к поддержанию монотонных контактов</string>
    <string name="ost_result_14">Высокие значения - широкий набор коммуникативных программ, автоматическое включение в социальные связи, легкость вступления в социальные контакты, легкость переключения в процессе общения, наличие большого количества коммуникативных заготовок, коммуникативная импульсивность</string>
    <string name="ost_result_15">Низкие значения - замедленность действий, низкая скорость моторно-двигательных операций</string>
    <string name="ost_result_16">Высокие значения - высокий темп поведения, высокая скорость выполнения операций при осуществлении предметной деятельности, моторно-двигательная быстрота, высокая психическая скорость при выполнении конкретных заданий</string>
    <string name="ost_result_17">Низкие значения - слабо развита речедвигательная система, речевая медлительность, медленная вербализация</string>
    <string name="ost_result_18">Высокие значения - речедвигательная быстрота, быстрота говорения, высокие скорости и возможности речедвигательного аппарата</string>
    <string name="ost_result_19">Низкие значения - незначительное эмоциональное реагирование при неудачах, нечувствительность к неуспеху дела, спокойствие, уверенность в себе</string>
    <string name="ost_result_20">Высокие значения - высокая чувствительность к расхождению между задуманным и ожидаемым, планируемым и результатами реального действия, ощущения неуверенности, тревоги, неполноценности, высокое беспокойство по поводу работы, чувствительность к неудачам, к несовпадению между задуманным, ожидаемым, планируемым и результатами реального действия</string>
    <string name="ost_result_21">Низкая эмоциональность в коммуникативной сфере, нечувствительность к оценкам товарищей, отсутствие чувствительности к неудачам в общении, уверенность в себе и ситуациях общения</string>
    <string name="ost_result_22">Высокие значения - высокая эмоциональность в коммуникативной сфере, высокая чувствительность к неудачам в общении</string>
    <string name="ost_result_23">Низкие значения - адекватное восприятие своего поведения</string>
    <string name="ost_result_24">Высокие значения - неадекватная оценка своего поведения, желание выглядеть лучше, чем есть на самом деле</string>

</resources>