<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Psychologie.Tests</string>
    <string name="history">Verlauf</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="warning_message">Ergebnisse und Interpretationen, die ohne die Beteiligung von Experten erzielt wurden, sollten nicht zu ernst genommen werden.
Nur Studien, die von einem professionellen Psychologen durchgeführt wurden, haben diagnostischen Wert</string>
    <string name="category_psy">Psychologie</string>
    <string name="category_fun">Unterhaltsam</string>
    <string name="category_relationships">Beziehungen</string>
    <string name="category_career">Karriere</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="no">Keine</string>
    <string name="question">Frage</string>
    <string name="delete_all_results">Den gesamten Verlauf löschen?</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="close">Schließen</string>
    <string name="warning">Warnung</string>
    <string name="low_level">Low</string>
    <string name="middle_level">Mittlere Ebene</string>
    <string name="high_level">Hoch</string>
    <string name="save_results">Ergebnisse im Verlauf speichern</string>
    <string name="version">Version</string>
    <string name="review_app">Bewerten Sie uns</string>
    <string name="privacy_policy">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="result">Ergebnis</string>
    <string name="test_description">Beschreibung</string>
    <string name="pass">Starten</string>
    <string name="privacy_link">https://docs.google.com/document/d/1Dlt4cGz-V3wP3UXUY0LPwKErWBxuE_xHOBnp5BYQ-Zc</string>
    <string name="no_history">Es gibt nichts in der Geschichte</string>
    <string name="test_of_day">Empfohlen</string>
    <string name="categories">Kategorien</string>
    <string name="my_results">Meine Ergebnisse</string>
    <string name="language">Sprache</string>
    <string name="contact_us">Schreiben Sie uns</string>
    <string name="luscher_pause_title">Machen Sie eine Pause von 5 Minuten</string>
    <string name="luscher_pause_text">Die Testmethode setzt zwei Ansätze mit einem kleinen Abstand dazwischen voraus. Bitte warten Sie ein paar Minuten und klicken Sie auf »Weiter". Versuchen Sie nicht, sich an die Reihenfolge zu erinnern, in der Sie die Farben zum ersten Mal ausgewählt haben. Aber versuchen Sie nicht, sie speziell auf andere Weise zu zerlegen. Wählen Sie einfach die Farben, die Sie mögen, als ob Sie sie zum ersten Mal sehen</string>
    <string name="continue_text">Weiter</string>
    <string name="pause">Pause</string>
    <string name="warning_message_2">We do not give detailed interpretations of the results so that you can discuss your preliminary result with a specialist.</string>
    <string name="back">Zurück</string>
    <string name="szondi_positive_instruction">Wählen Sie die beiden schönsten oder schönsten Porträts aus den vorgestellten.Wenn Sie keine von ihnen mögen, dann wählen Sie die beiden am wenigsten unangenehmen</string>
    <string name="szondi_negative_instruction">Wählen Sie zwei der unangenehmsten, unsympathischsten Porträts aus</string>
    <string name="sondy_result_factor_1">Faktor h</string>
    <string name="sondy_result_factor_2">s-Faktor</string>
    <string name="sondy_result_factor_3">Faktor e</string>
    <string name="sondy_result_factor_4">hy-Faktor</string>
    <string name="sondy_result_factor_5">Faktor k</string>
    <string name="sondy_result_factor_6">p-Faktor</string>
    <string name="sondy_result_factor_7">Faktor d</string>
    <string name="sondy_result_factor_8">Faktor m</string>

    <string name="five_scales_low_score">Niedrige Punktzahl</string>
    <string name="five_scales_below_average">Unterdurchschnittlich</string>
    <string name="five_scales_average_rates">Durchschnittswerte</string>
    <string name="five_scale_values_above_average">Überdurchschnittlich</string>
    <string name="five_scales_high_index">Hohe Werte</string>
    <string name="five_scales_result_1">Steifigkeit, Härte</string>
    <string name="five_scales_result_2">Selbstbewusstsein</string>
    <string name="five_scales_result_3">Leistungsorientierung und hoher Status</string>
    <string name="five_scales_result_4">Homophobie</string>
    <string name="five_scales_result_5">Unpersönliche Sexualität akzeptieren</string>
    <string name="five_scales_result_6">Unpersönliche Sexualität akzeptieren</string>

    <string name="luscher_result_summary_1">Die gewünschten Ziele oder das von den gewünschten Zielen diktierte Verhalten</string>
    <string name="luscher_result_summary_2">Abgelehnte oder unterdrückte Verhaltensweisen oder Angstquellen</string>
    <string name="luscher_result_summary_3">Persönlichkeitsmerkmale</string>
    <string name="luscher_result_summary_4">Der aktuelle Stand der Dinge und das Verhalten, das für den gegebenen Stand der Dinge relevant ist</string>

    <string name="maslach_result_summary_1">Emotionale Erschöpfung</string>
    <string name="maslach_result_summary_2">Depersonalisierung</string>
    <string name="maslach_result_summary_3">Reduktion der Professionalität</string>

    <string name="ost_result_summary_1">Temperament Typ</string>
    <string name="ost_result_summary_2">Soziale Ergiebigkeit</string>
    <string name="ost_result_summary_3">Plastizität</string>
    <string name="ost_result_summary_4">Soziale Plastizität</string>
    <string name="ost_result_summary_5">Tempo oder Geschwindigkeit</string>
    <string name="ost_result_summary_6">Soziales Tempo</string>
    <string name="ost_result_summary_7">Emotionalität</string>
    <string name="ost_result_summary_8">Soziale Emotionalität</string>
    <string name="ost_result_summary_9">Prüfskala</string>
    <string name="ost_result_summary_10">Ergiebigkeit</string>

    <string name="ost_result_1">Sanguiniker</string>
    <string name="ost_result_2">Cholerisch</string>
    <string name="ost_result_3">Phlegmatisch</string>
    <string name="ost_result_4">Melancholisch</string>
    <string name="ost_result_5">Gemischter Typ</string>

    <string name="luscher_result_4">Wahrnehmung der Erregung für die Spannungsentladung. Das Warten auf Begegnungen, die Enthüllung, die Hektik, die Flucht vor Problemen, die illusorische Erwartung der Zukunft.</string>
    <string name="luscher_result_1">Streben nach Frieden. Intensives Bedürfnis nach angenehmer Kommunikation und Zufriedenheit, das Streben nach Harmonie, Sensibilität.</string>
    <string name="luscher_result_2">Die Spannung des Willens. Selbstbehauptung, Eitelkeit, spontaner Wunsch, eine Rolle zu spielen.</string>
    <string name="luscher_result_3">Streben nach Emotionen. Aktive Beteiligung und hohe Aktivität.</string>
    <string name="luscher_result_5">Bereitschaft zur Ruhe ohne Stress, angenehme Beziehungen und Zufriedenheit.</string>
    <string name="luscher_result_6">Selbstbestimmung, Selbstbeherrschung.</string>
    <string name="luscher_result_7">Stagnation, Ärger, Reizbarkeit</string>
    <string name="luscher_result_8">Kontaktbereitschaft.</string>
    <string name="luscher_result_9">Oberflächliche Beziehungen und Beziehungen.</string>
    <string name="luscher_result_10">Niedrige Ansprüche, passive Einstellung zur sozialen Ordnung.</string>
    <string name="luscher_result_11">Nervöse Reizbarkeit, braucht sorgfältige Behandlung, keine Wünsche.</string>
    <string name="luscher_result_12">Kritische Einstellung zur Auswahl von Kontakten und Hobbys.</string>
    <string name="luscher_result_13">Unruhe, Unruhe, Mangel an tiefen »herzlichen" Verbindungen, Unzufriedenheit mit der Beziehung zu Ihrem Partner und Ihrer Tätigkeit.</string>
    <string name="luscher_result_14">Selbstausdrucksbegrenzung, Schutzspannung, Anerkennung verweigert. Andere werden als brutaler, herzloser Druck wahrgenommen, der dazu zwingt, nicht das Gewünschte zu tun.</string>
    <string name="luscher_result_15">Übermenschlichkeit, ein Gefühl der Schwäche, ein Gefühl der Hilflosigkeit. Beleidigt, schwer zu bewältigen. Müde und schlecht orientiert in der Umgebung.</string>
    <string name="luscher_result_16">Unruhiges Warten. Thematische Fixierung, Begrenzung der Selbstentdeckung. Steifheit, Übererregung.</string>
    <string name="luscher_result_17">Zurückhaltung, vorsichtige Zurückhaltung, Geschlossenheit, Verschwiegenheit, soziale Isolation.</string>
    <string name="luscher_result_18">Das Streben nach Faszination, Sinnlichkeit, Suggestivität.</string>
    <string name="luscher_result_20">Ausdruck von Protest, Negativität, impulsiv-aggressives Verhalten.</string>
    <string name="luscher_result_19">Regress auf physische Bedürfnisse, Flucht vor Problemen.</string>
    <string name="luscher_result_21">Eingeschränkte emotionale Kontaktbereitschaft. Abschaltung.</string>
    <string name="luscher_result_22">Sinnlichkeit.</string>
    <string name="luscher_result_23">Das Bedürfnis nach Komfort und körperlicher Befriedigung.</string>
    <string name="luscher_result_24">Protest und Weggehen von einem Partner oder einer Situation.</string>
    <string name="luscher_result_25">Emotionale Bereitschaft zur Kommunikation. Interesse an sozialen Beziehungen.x</string>
    <string name="luscher_result_26">Hält seine Gefühle zurück. Reflexion der Gefühle. Prüderie. Sensibilität und Sensibilität.</string>
    <string name="luscher_result_27">Entlastung der physischen Anforderungen.</string>
    <string name="luscher_result_28">Die Fähigkeit, Einschränkungen zu tolerieren, Kompromisse einzugehen. Stimmt den Bedingungen zu.</string>
    <string name="luscher_result_29">Emotionale Erregbarkeit, das Streben nach sozialem Erfolg.</string>
    <string name="luscher_result_30">Unterdrückung der Empfindlichkeit, Kontrolle der Sinne. Ästhetisches, ethisches oder logisches Streben nach Ordnung.</string>
    <string name="luscher_result_31">Unterdrückt, verdrängt oder hemmt physische Bedürfnisse.</string>
    <string name="luscher_result_32">Ablehnen von Störungen und Einschränkungen, Ignorieren von Bedrohungen, unternehmungslustig.</string>
    <string name="luscher_result_33">Ein Gefühl der Zufriedenheit, der Ruhe, der Sehnsucht nach einer ruhigen Umgebung, der Zurückhaltung, sich an Konflikten zu beteiligen, Stress.</string>
    <string name="luscher_result_34">Ein Gefühl der Integrität, ein aktives und nicht immer bewusstes Streben nach engen Beziehungen. Das Bedürfnis nach Aufmerksamkeit von anderen.</string>
    <string name="luscher_result_35">Kleine Sorge, das Bedürfnis nach einer subtilen Umgebung, das Streben nach Ästhetik.</string>
    <string name="luscher_result_36">Das Gefühl der Angst, die Angst vor Einsamkeit, der Wunsch, dem Konflikt zu entkommen, Stress zu vermeiden.</string>
    <string name="luscher_result_37">Negativer Zustand, Streben nach Ruhe, Erholung, Unzufriedenheit mit der Einstellung zu sich selbst, negative Einstellung zur Situation.</string>
    <string name="luscher_result_38">Negativer Zustand, das Bedürfnis, sich von Stress zu befreien, das Streben nach Ruhe, Erholung.</string>
    <string name="luscher_result_39">Negativer Zustand, das Bedürfnis, sich von Stress zu befreien, das Streben nach Ruhe, Erholung.</string>
    <string name="luscher_result_40">Ein positiver Zustand, ein Wunsch nach Anerkennung, eine erfolgsorientierte Aktivität.</string>
    <string name="luscher_result_41">Aktives Streben nach Erfolg, nach eigenständigen Entscheidungen, Überwindung von Hindernissen in Aktivitäten.</string>
    <string name="luscher_result_42">Eine kleine Sorge, der Wunsch nach Anerkennung, Popularität, der Wunsch, zu beeindrucken.</string>
    <string name="luscher_result_43">Ein wenig Angst, der Wunsch nach Anerkennung, Popularismus, der Wunsch nach Superdrucke, erhöhte Aufmerksamkeit auf die Reaktionen anderer auf ihre Handlungen.</string>
    <string name="luscher_result_44">Gefühl der Unzufriedenheit, Müdigkeit, Überschätzung der Bedeutung der Beziehung zu sich selbst seitens der anderen.</string>
    <string name="luscher_result_45">ein Gefühl der Unzufriedenheit, der Wunsch nach Anerkennung, der Wunsch zu beeindrucken.</string>
    <string name="luscher_result_46">Gefühle von Groll, Wut, Streben nach Mitleid, autoritären Beziehungen.</string>
    <string name="luscher_result_47">Gefühle von Groll, Wut, Sehnsucht nach Mitleid, autoritären Beziehungen.</string>
    <string name="luscher_result_48">Geschäftliche Aufregung, aktives Streben nach Aktivität, Erfahrungen, Vergnügen.</string>
    <string name="luscher_result_49">Geschäftliche Aufregung, aktives Streben nach einem Ziel, Überwindung aller Schwierigkeiten, Streben nach einer hohen Bewertung Ihrer Aktivitäten.</string>
    <string name="luscher_result_50">Geschäftliche, leicht erhöhte Aufregung, Leidenschaft, Optimismus, Kontaktbereitschaft, Erweiterung des Tätigkeitsbereichs.</string>
    <string name="luscher_result_51">Erhöhte Erregung, nicht immer ausreichende Begeisterung, der Wunsch zu beeindrucken.</string>
    <string name="luscher_result_52">Negative Stimmung, Enttäuschung wegen des Scheiterns, Unwilligkeit, eine günstige Situation zu verlieren.</string>
    <string name="luscher_result_53">Negative Stimmung, Wut, der Wunsch, aus einer ungünstigen Situation zu entkommen.</string>
    <string name="luscher_result_54">Ein Gefühl der Unzufriedenheit, der Fokus auf eine riskante Aktion.</string>
    <string name="luscher_result_55">Ein Gefühl der Unzufriedenheit, der Fokus auf eine riskante Aktion.</string>
    <string name="luscher_result_56">Die Stimmung ist allgemein positiv, das Streben nach einem positiven emotionalen Zustand, gegenseitigen Nutzen.</string>
    <string name="luscher_result_57">Die Stimmung ist allgemein positiv, der Wunsch, die ersten Wege zu finden, um Herausforderungen zu bewältigen, der Wunsch nach Selbstbestätigung.</string>
    <string name="luscher_result_58">Etwas erhöhte geschäftliche Aufregung, das Streben nach breiter Aktivität.</string>
    <string name="luscher_result_59">Eine kleine Euphorie, der Wunsch nach lebendigen Ereignissen, der Wunsch, zu beeindrucken.</string>
    <string name="luscher_result_60">Negative Stimmung, Frustration und das Bedürfnis nach emotionaler Entspannung und Ruhe.</string>
    <string name="luscher_result_61">Sehr negative Stimmung, der Wunsch, von Problemen wegzukommen, die Neigung zu notwendigen, unzureichenden Lösungen.</string>
    <string name="luscher_result_62">Negative depressive Haltung, der Wunsch, aus einer unangenehmen Situation herauszukommen, eine klare Vorstellung davon, wie es geht.</string>
    <string name="luscher_result_63">Etwas erhöhte geschäftliche Aufregung, das Streben nach breiter Aktivität.</string>
    <string name="luscher_result_64">Unsichere Stimmung, das Streben nach Harmonie und Harmonie.</string>
    <string name="luscher_result_65">Wachsamkeit, der Wunsch zu beeindrucken.</string>
    <string name="luscher_result_66">Eine gewisse Aufregung, Leidenschaft, ein aktiver Drang zu beeindrucken.</string>
    <string name="luscher_result_67">Aufregung, Fantasie, Sehnsucht nach lebendigen Ereignissen.</string>
    <string name="luscher_result_68">Aufregung, Fokus auf starke emotionale Erfahrungen.</string>
    <string name="luscher_result_69">Negativer Status.</string>
    <string name="luscher_result_70">Spannung, der Wunsch, sich vor Konflikten, Stress zu schützen.</string>
    <string name="luscher_result_71">Negativer Status.</string>
    <string name="luscher_result_72">Spannung, Angst vor Einsamkeit, der Wunsch, aus einer ungünstigen Situation zu entkommen.</string>
    <string name="luscher_result_73">Ein Gefühl der Angst, das Streben nach strenger Kontrolle über sich selbst, um Fehler zu vermeiden.</string>
    <string name="luscher_result_74">Aktives Streben nach emotionaler Entspannung.</string>
    <string name="luscher_result_75">Verlust des Glaubens an positive Perspektiven, die Wahrscheinlichkeit von rücksichtslosen Entscheidungen (»mir ist es egal").</string>
    <string name="luscher_result_76">Ein Gefühl der Unzufriedenheit, der Wunsch nach Komfort.</string>
    <string name="luscher_result_77">Negativer Zustand, Frustration, Sehnsucht nach Ruhe, der Wunsch, von der Aktivität wegzukommen.</string>
    <string name="luscher_result_78">Sehr negativer Zustand, der Wunsch, komplexe Probleme zu vermeiden, anstatt sie zu bekämpfen.</string>
    <string name="luscher_result_79">Ein Gefühl der Unzufriedenheit, der Wunsch nach Komfort.</string>
    <string name="luscher_result_80">Sehr negativer Zustand, der Wunsch, Probleme zu vermeiden (»in Ruhe gelassen werden".)</string>
    <string name="luscher_result_81">Erregung, Wut gegenüber anderen, nicht immer adäquate Sturheit.</string>
    <string name="luscher_result_82">Starke Erregung, affektive Handlungen sind möglich.</string>
    <string name="luscher_result_83">Ein sehr negativer Zustand, Verzweiflung, Selbstmordgedanken.</string>
    <string name="luscher_result_84">Spannung, Träume von Harmonie.</string>
    <string name="luscher_result_85">Aufregung, unrealistische Aufgaben, der Wunsch, von unruhigen Gedanken, ungünstigen Situationen zu entkommen.</string>
    <string name="luscher_result_86">Gefühl der Hoffnungslosigkeit, des Untergangs, der Wunsch, alles zu widerstehen, Unzulänglichkeit.</string>
    <string name="luscher_result_87">Spannung, Träume von Harmonie.</string>
    <string name="luscher_result_88">Negativer Zustand, der Wunsch nach einer ruhigen Situation.</string>
    <string name="luscher_result_89">Ein negativer Zustand, ein Gefühl der Feindseligkeit anderer und der Wunsch, sich vor der Umgebung zu schützen.</string>
    <string name="luscher_result_90">Negativer Zustand, hohe Anforderungen an andere, nicht immer ausreichende Aktivität.</string>
    <string name="luscher_result_91">Negativer Zustand, der Wunsch, Probleme zu vermeiden, anstatt sie zu lösen.</string>
    <string name="luscher_result_92">Ein Gefühl der Angst und Wachsamkeit, der Wunsch, dieses Gefühl zu verbergen.</string>
    <string name="luscher_result_93">Sehr negative Haltung, der Wunsch, von allem Komplexen, schwierigen, Aufregung wegzukommen.</string>
    <string name="luscher_result_94">Ein sehr negativer Zustand, Groll, ein Gefühl der Unterdrückung, die Wahrscheinlichkeit unzureichender Entscheidungen.</string>
    <string name="luscher_result_95">Negativer Zustand, der Wunsch, Probleme zu vermeiden, anstatt sie zu lösen.</string>
    <string name="luscher_result_96">Ist relativ passiv und befindet sich in einem statischen Zustand. Das Bedürfnis nach gegenseitiger Bindung ist nicht erfüllt.</string>
    <string name="luscher_result_97">Die Situation ist kompliziert, aber er versucht hartnäckig, sein Ziel trotz des Widerstands zu erreichen.</string>
    <string name="luscher_result_98">Bei der Ausübung seiner Motive stößt er auf Hindernisse und Schwierigkeiten. Wegen der Spannung und Konflikte empfindlich, schnell gereizt, aus sich heraus.</string>
    <string name="luscher_result_99">Unangemessene Hoffnungen und Unfähigkeit zu bestimmen, welche Maßnahmen zu ergreifen, verursachten erheblichen Stress.</string>
    <string name="luscher_result_100">Die Konfliktspannung verhindert die vollständige gegenseitige Intimität.</string>
    <string name="luscher_result_101">Aufgrund von Konfliktbelastungen fühlt er sich müde und braucht Ruhe.</string>
    <string name="luscher_result_102">Ist unter Stress, d. H. Er kann die Anforderungen, die an ihn gestellt werden, nicht erfüllen. Er sieht sich gezwungen, zumindest zeitweise auf Ansprüche zu verzichten, um weitere Belastungen zu vermeiden.</string>
    <string name="luscher_result_103">Aufgrund von Konfliktbelastungen fühlt er sich müde und braucht Ruhe.</string>
    <string name="luscher_result_104">Bemüht sich, seine Ansprüche trotz Widerstands zu verteidigen</string>
    <string name="luscher_result_105">Strebt nach ruhigem und dauerhaftem Vertrauen. Es braucht Respekt, Anerkennung und Verständnis von Angehörigen.</string>
    <string name="luscher_result_106">Fühlt sich von der Initiative gestört, hält sich jedoch fest an die Ansprüche, sucht nach Wegen und Mitteln, um seine Absichten zu verwirklichen</string>
    <string name="luscher_result_107">Überwacht genau die Ereignisse, an denen Sie teilnehmen. Divergiert in Ansichten und entwickelt seine eigene Meinung.</string>
    <string name="luscher_result_108">Möchte, dass andere Menschen seine Wünsche und Bedürfnisse verstehen und Nachgiebigkeit zeigen. Er kann sich geschickt rechtfertigen.</string>
    <string name="luscher_result_109">Versucht, eine solide Grundlage für eine ruhige, sichere, problemfreie Zukunft zu schaffen, in der er Respekt und Anerkennung erhält.</string>
    <string name="luscher_result_110">Verteidigt kompromisslos seine Ansprüche und Forderungen.</string>
    <string name="luscher_result_111">Verteidigt kompromisslos seine Ansprüche und Forderungen.</string>
    <string name="luscher_result_112">Bereitschaft, friedliche Beziehungen aufzubauen, um Spannungen abzubauen. Er braucht die Ruhe, die er in der Gesellschaft eines geliebten Menschen finden kann.</string>
    <string name="luscher_result_113">Strebt danach, eine ruhige und dauerhafte Beziehung aufzubauen, um sich anerkannt, geschätzt und geliebt zu fühlen.</string>
    <string name="luscher_result_114">Spürt Störungen, Hindernisse bei der Erfüllung seiner Wünsche. Er will sich von seinem Zorn befreien, Verspannungen lösen und Frieden in der herzlichen Einheit finden.</string>
    <string name="luscher_result_115">Legt großen Wert auf Ihre herzlichen Erfahrungen, so dass Ihr eigenes Wohlbefinden von der Harmonie der Beziehung abhängt.</string>
    <string name="luscher_result_116">Ist empfindlich, benötigt den gleichen sensiblen und verständnisvollen Partner. Bereit für völliges Verständnis und Sensibilität der Intimität.</string>
    <string name="luscher_result_117">Benötigt Schutz und Vormundschaft. Vermeidet übermäßige Anstrengung. Fühlt das Bedürfnis nach Sicherheit, Ruhe und freundschaftlicher Kommunikation.</string>
    <string name="luscher_result_118">Braucht Ruhe und herzliche Freundschaften, erfordert jedoch, dass der Partner aufmerksam und respektvoll mit sich selbst umgeht. Ich neige dazu, die Kommunikation zu beenden, wenn ich nicht auf die gewünschte Einstellung zu mir zählen kann. </string>
    <string name="luscher_result_119">Strebt danach, eine ruhige und dauerhafte Beziehung aufzubauen, um sich anerkannt, geschätzt und geliebt zu fühlen.</string>
    <string name="luscher_result_120">Wird aufgrund der Spannung schnell verärgert, versucht jedoch, Konflikte zu vermeiden.</string>
    <string name="luscher_result_121">Fühlt sich daran gehindert, Wünsche zu erfüllen. Versucht, sich von der angesammelten Ärger zu befreien, Verspannungen zu lösen und Beruhigung in der Herzverbindung zu finden.</string>
    <string name="luscher_result_122">Versucht, Schwierigkeiten zu überwinden. Er will eine Position einnehmen, in der er mit Macht ausgestattet sein und den Verlauf der Ereignisse steuern könnte.</string>
    <string name="luscher_result_123">Fühlt sich daran gehindert, sich aktiv zu zeigen, weil seine Wünsche unerfüllt bleiben.</string>
    <string name="luscher_result_124">Reagiert stark auf aufregende sinnliche Reize.</string>
    <string name="luscher_result_125">Will keine übermäßigen Anstrengungen aufwenden Moderater Komfort und Sicherheit bevorzugt die Vorteile, die viel Ehrgeiz verspricht.</string>
    <string name="luscher_result_126">Gereizt durch die Hemmung der Impulse. Mit Ekel schließt er sich an, wenn seine Bedürfnisse unerfüllt bleiben.</string>
    <string name="luscher_result_127">Reagiert stark auf aufregende sinnliche Reize.</string>
    <string name="luscher_result_128">Unzufrieden. Es besteht die Notwendigkeit, bestehende Konflikte und Schwierigkeiten zu beseitigen. Auf der Suche nach einem Ausweg aus dieser Situation.</string>
    <string name="luscher_result_129">Mit kompromissloser Beharrlichkeit erfordert und erreicht die Erfüllung seiner Ansprüche. Wenn seine Ansprüche nicht erfüllt werden, bricht mit Ekel die Beziehung.</string>
    <string name="luscher_result_130">Glaubt, dass er Hindernisse repariert und verhindert, dass er das bekommt, was er für wichtig hält. Unzufrieden und ekelhaft bricht die Beziehung.</string>
    <string name="luscher_result_131">Bricht die Beziehung abrupt ab, wenn sich seine großen Hoffnungen nicht richtig erfüllen.</string>
    <string name="luscher_result_132">Strebt eine Beziehung an, die auf Sensibilität und gegenseitigem Verständnis basiert. Verzichtet auf Beziehungen, die keine vollständige subtile Intimität bringen.</string>
    <string name="luscher_result_133">Körperliche Beschwerden, Überanstrengung haben eine ernsthafte Form angenommen. Sehr enttäuscht über die Verbindung und lehnt sie ab. Braucht Pflege, Sorgfalt.</string>
    <string name="luscher_result_134">Braucht für die eigene Ruhe in der richtigen Verbindung. Es stellt jedoch hohe 1-Anforderungen gegenüber dem Partner. Wenn die Beziehung nicht den geforderten entspricht, bricht sie abrupt ab.</string>
    <string name="luscher_result_135">Ablehnung jeglicher Einschränkungen Ihrer Persönlichkeit, aktives Streben nach Aktivität</string>
    <string name="luscher_result_136">Fühlt sich müde aus dem Konflikt. Braucht Ruhe, ein Gefühl der Sicherheit und körperliche sinnliche Befriedigung.</string>
    <string name="luscher_result_137">Versucht, sich trotz bestehender Hindernisse zu etablieren. Es ist schwierig, die Anforderungen zu erfüllen. Die Schwierigkeiten werden als anstrengend wahrgenommen und hoffen, weitere Probleme zu vermeiden, will, dass die Situation einfacher wird. Braucht ein Gefühl der Sicherheit.</string>
    <string name="luscher_result_138">Möchte die gebremsten Impulse durch sinnliche Befriedigung kompensieren. Da weitere Erfolge für ihn mit Schwierigkeiten verbunden sind, strebt er eine ruhigere Umgebung an, in der er Unruhen vermeiden würde.</string>
    <string name="luscher_result_139">Strebt nach konfliktfreier Befriedigung Ihrer Wünsche und sinnlichen Freuden.</string>
    <string name="luscher_result_140">x6 x5 ist empfindlich. Strebt nach Nervenkitzel und sinnlichem Vergnügen. Lehnt alles geschmacklos, vulgär, unhöflich ab.</string>
    <string name="luscher_result_141">Braucht ein Gefühl der Sicherheit und einer ruhigen, freundlichen Kommunikation. Kann in einem schlechten körperlichen Zustand sein und eine sanfte Behandlung und aufmerksame Hilfe benötigen.</string>
    <string name="luscher_result_142">Körperliche Beschwerden, Überanstrengung haben eine ernsthafte Form angenommen. Das Selbstwertgefühl ist gesunken. Braucht Pflege, Sorgfalt, Befriedigung Ihrer Wünsche</string>
    <string name="luscher_result_143">Ablehnung jeglicher Einschränkungen Ihrer Persönlichkeit, aktives Streben nach Aktivität</string>
    <string name="luscher_result_144">Legt großen Wert auf Herzensgefühle. Aus diesem Grund hängt das eigene Wohlbefinden von der Harmonie der Beziehungen ab.</string>
    <string name="luscher_result_145">Überwacht genau die Ereignisse, an denen der Teilnehmer nicht mit der Meinung anderer übereinstimmt und seine eigene Meinung formuliert.</string>
    <string name="luscher_result_146">Da die Erwartungen nicht erfüllt sind, glaubt er, dass er daran gehindert wird, sich aktiv zu manifestieren. Aus diesem Grund ist er reizbar und unzufrieden.</string>
    <string name="luscher_result_147">Hofft, einen Weg zu finden, um sich von der bedrückenden Spannung zu befreien.</string>
    <string name="luscher_result_148">Träumt von einem nicht belastenden, sinnlich anregenden Kontakt.</string>
    <string name="luscher_result_149">Strebt nach konfliktfreier Befriedigung ihrer Bedürfnisse und sinnlicher Freude.</string>
    <string name="luscher_result_150">Erfordert und wartet darauf, seine Wünsche und Hoffnungen zu erfüllen.</string>
    <string name="luscher_result_151">Erfordert und wartet darauf, seine Wünsche und Hoffnungen zu erfüllen.</string>
    <string name="luscher_result_152">wegen des Spannung spürt den erhöhten Bedarf an verschwitzten Verständnis und Sensibilität Nähe.</string>
    <string name="luscher_result_153">Verhält sich taktvoll, geschickt, beharrt darauf, seine Ansprüche zu erfüllen, aber er ist nicht bereit, den Wünschen anderer zu entsprechen.</string>
    <string name="luscher_result_154">reagiert Stark auf sinnlich-anregende Reize.</string>
    <string name="luscher_result_155">Sucht nach einem nicht belastenden, aufregenden Kontakt.</string>
    <string name="luscher_result_156">Braucht herzliche Verbindung und völliges Verständnis und Einfühlungsvermögen der Intimität.</string>
    <string name="luscher_result_157">Strebt nach Nervenkitzel, sinnlicher Befriedigung.</string>
    <string name="luscher_result_158">Braucht eine Beziehung voller Intimität und Verständnis. Verzichtet auf Kommunikation ohne vollständige, raffinierte Intimität.</string>
    <string name="luscher_result_159">Strebt nach Nervenkitzel, sinnlicher Befriedigung.</string>
    <string name="luscher_result_160">Gefühl der Unzufriedenheit, emotionale Spannung</string>
    <string name="luscher_result_161">Emotionale Spannung, der Wunsch, aus einer ungünstigen Situation herauszukommen.</string>
    <string name="luscher_result_162">Gereizt, hilflos.</string>
    <string name="luscher_result_163">Angst, Selbstzweifel</string>
    <string name="luscher_result_164">Kleine kontrollierte Erregung</string>
    <string name="luscher_result_165">Angst, Selbstzweifel, aber überhöhte Forderung, der Wunsch, die Anerkennung Ihrer Persönlichkeit zu erreichen.</string>
    <string name="luscher_result_166">Verweigerung jeglicher Einschränkungen Ihrer Persönlichkeit, aktives Streben nach Aktivität.</string>
    <string name="luscher_result_167">Ablehnung jeglicher Einschränkungen Ihrer Persönlichkeit, aktives Streben nach Aktivität</string>
    <string name="luscher_result_168">Etwas deprimierter Zustand, Angst, ein Gefühl der Perspektivlosigkeit.</string>
    <string name="luscher_result_169">Starke Spannung, der Wunsch, den negativen stressigen Zustand loszuwerden.</string>
    <string name="luscher_result_170">Starke Anspannung, ein Gefühl der Hilflosigkeit, der Wunsch, aus einer emotionalen Situation herauszukommen.</string>
    <string name="luscher_result_171">Ein Zustand in der Nähe von Stress, emotionale negative Erfahrungen, ein Gefühl der Hilflosigkeit.</string>
    <string name="luscher_result_172">Ein Zustand in der Nähe von Stress, die Komplexität der Beziehung, ein Gefühl der Begrenztheit in den Möglichkeiten, ungeduldig.</string>
    <string name="luscher_result_173">Emotionale Unzufriedenheit, Selbstbeschränkung, Suche nach Unterstützung.</string>
    <string name="luscher_result_174">Ein Zustand in der Nähe von Stress, emotionale Unzufriedenheit, der Wunsch, aus einer psychogenen Situation zu entkommen.</string>
    <string name="luscher_result_175">Emotionale Unzufriedenheit, Selbstbeschränkung, Suche nach Unterstützung.</string>
    <string name="luscher_result_176">Unterdrückter Zustand der Unglaube an sich, der Wunsch, aus einer unangenehmen Situation zu entkommen.</string>
    <string name="luscher_result_177">Zustand der Frustration, Irritation durch eine Reihe von Fehlern, verminderte Willensqualitäten.</string>
    <string name="luscher_result_178">Starke Erregung, schmerzhafte Erfahrungen, Beziehungen mit der Umgebung hält sich für feindlich, affektive Handlungen sind möglich.</string>
    <string name="luscher_result_179">Ein Zustand nahe Frustration, Frustration, Unentschlossenheit.</string>
    <string name="luscher_result_180">Ein stressiger Zustand, ein Gefühl der beleidigten Würde, ein Unglaube an sich.</string>
    <string name="luscher_result_181">Ein Zustand in der Nähe von Stress, unzureichend erhöhte Selbstkontrolle ein unangemessener Wunsch nach Anerkennung.</string>
    <string name="luscher_result_182">Ein Zustand der Frustration über die Grenzen der ehrgeizigen Anforderungen, unzureichende Zielstrebigkeit.</string>
    <string name="luscher_result_183">Ein Zustand nahe Frustration, ein Gefühl der Frustration, Unentschlossenheit.</string>
    <string name="luscher_result_184">Unterdrückt die Erregung, Reizbarkeit, Ungeduld, Suche nach dem Ausgang von negativen Beziehungen, Verhältnisse mit Ihren lieben.</string>
    <string name="luscher_result_185">Ein Stresszustand aufgrund eines unzureichenden Selbstwertgefühls.</string>
    <string name="luscher_result_186">Eingeschränkte Erregung, ein Gefühl der verlorenen Perspektive, die Wahrscheinlichkeit einer nervösen Erschöpfung.</string>
    <string name="luscher_result_187">Misstrauen, Angst, unzureichende Einschätzung der Umgebung, das Streben nach Selbstgerechtigkeit.</string>
    <string name="luscher_result_188">Ein Zustand von Stress durch gescheiterte Versuche, Verständnis zu erreichen, ein Gefühl der Unsicherheit, Hilflosigkeit, der Wunsch nach Empathie.</string>
    <string name="luscher_result_189">Starke Spannung, die manchmal durch sexuelle Selbstbeschränkung, Mangel an freundschaftlichen Kontakten, Unsicherheit in ihren Fähigkeiten verursacht wird.</string>
    <string name="luscher_result_190">Ein Zustand von Stress durch tiefe Frustration, Frustration, Angst, Ohnmacht, ein Konfliktproblem zu lösen, der Wunsch, aus einer frustrierenden Situation in irgendeiner Weise zu entkommen, Zweifel, dass es gelingen wird.</string>
    <string name="luscher_result_191">Ein Stresszustand aufgrund eines unzureichenden Selbstwertgefühls.</string>
    <string name="luscher_result_192">Ein Gefühl der Frustration, ein Zustand nahe dem Stress, der Wunsch, negative Emotionen zu unterdrücken.</string>
    <string name="luscher_result_193">Ein Zustand der Unentschlossenheit, Angst, Frustration.</string>
    <string name="luscher_result_194">Ein Zustand von Stress, begleitet von Aufregung, Zweifel am Erfolg, Ansprüche, die nicht durch reale Möglichkeiten unterstützt werden, Selbstgerechtigkeit.</string>
    <string name="luscher_result_195">Emotionale Frustration und ein Gefühl der Angst, Angst, Frustration.</string>
    <string name="luscher_result_196">Spannung, Gefühl der Unsicherheit, Wachsamkeit, der Wunsch, Kontrolle von außen zu vermeiden.</string>
    <string name="luscher_result_197">Ein Zustand der Unentschlossenheit, Angst, Frustration.</string>
    <string name="luscher_result_198">Ein Gefühl der Unzufriedenheit, anregend zur Aktivität, der Wunsch nach Zusammenarbeit.</string>
    <string name="luscher_result_199">Stressige Zustände aufgrund nicht vorhandener Selbstbestätigung.</string>
    <string name="luscher_result_200">Stressig, wenn man in einer aktiven, manchmal unüberlegten Handlung versagt!</string>
    <string name="luscher_result_201">Wachsamkeit, Misstrauen, Frustration, Geschlossenheit.</string>
    <string name="luscher_result_202">Ungeduld, aber gleichzeitig das Streben nach Selbstkontrolle, verursacht eine gewisse emotionale Erregung.</string>
    <string name="luscher_result_203">Stress, der durch eine Verletzung wünschenswerter Beziehungen verursacht wird, erhöhte Anspannung gegenüber anderen.</string>
    <string name="luscher_result_204">Spannung aufgrund von Einschränkungen in eigenständigen Entscheidungen, Streben nach gegenseitigem Verständnis, offenen Ausdruck von Gedanken.</string>
    <string name="luscher_result_205">Stressige Zustände aufgrund nicht vorhandener Selbstbestätigung.</string>
    <string name="luscher_result_206">Ein negativer Zustand, ein Gefühl der Unzufriedenheit aufgrund unzureichender Anerkennung von Verdienst (real und beabsichtigt), ein Streben nach Selbstbeschränkung und Selbstkontrolle.</string>
    <string name="luscher_result_207">Negativer Zustand aufgrund übermäßiger Selbstkontrolle, hartnäckiger Wunsch, sich abzuheben, Zweifel, dass dies gelingen wird.</string>
    <string name="luscher_result_208">Stressiger Zustand aufgrund der Depression erotischer und anderer biologischer Bedürfnisse, der Wunsch nach Zusammenarbeit, um Stress zu vermeiden.</string>
    <string name="luscher_result_209">Die Spannung des Strebens, Angst unter der Maske des Vertrauens und der Sorglosigkeit zu verbergen.</string>
    <string name="luscher_result_210">Negativer Zustand aufgrund eines unerfüllten Strebens nach sensibler Harmonie.</string>
    <string name="luscher_result_211">Stressiger Zustand durch Unterdrückung biologischer, sexueller Bedürfnisse</string>
    <string name="luscher_result_212">Der Wunsch, aus der Unterwerfung zu entkommen, negative Einstellung zu verschiedenen Verboten.</string>
    <string name="luscher_result_213">Der Wunsch, aus der Unterwerfung zu entkommen, negative Einstellung zu verschiedenen Verboten.</string>
    <string name="luscher_result_214">Ein Zustand der Besorgnis über den verborgenen Wunsch, Hilfe und Unterstützung zu erhalten.</string>
    <string name="luscher_result_215">Ein Zustand, der Frustration wegen der Einschränkung der Freiheit des gewünschten Handelns nahe ist, der bestrebt ist, Störungen loszuwerden.</string>
    <string name="luscher_result_216">Stressiger Zustand, verursacht durch Frustration in der erwarteten Situation, emotionale Erregung.</string>
    <string name="luscher_result_217">Stressiger Zustand aus Angst vor weiteren Rückschlägen, Verzicht auf vernünftige Kompromisse.</string>
    <string name="luscher_result_218">Suche nach einer idealisierten Situation.</string>
    <string name="luscher_result_219">Stressiger Zustand durch unangenehme Einschränkungen, Verbote, der Wunsch, Einschränkungen zu widerstehen, weg von der Gewöhnlichkeit.</string>
    <string name="luscher_result_220">Der Wunsch, aus einer ungünstigen Situation zu entkommen.</string>
    <string name="luscher_result_221">Der Wunsch, aus einer ungünstigen Situation zu entkommen.</string>

    <string name="one_scale_result_1">Keine depressiven Symptome</string>
    <string name="one_scale_result_2">Leichte Depression (Subdepression)</string>
    <string name="one_scale_result_3">Leichte Depression</string>
    <string name="one_scale_result_4">Schwere Depression (mittelschwer)</string>
    <string name="one_scale_result_5">Schwere Depression</string>
    <string name="one_scale_result_6">Normal</string>
    <string name="one_scale_result_7">Leichte Depression</string>
    <string name="one_scale_result_8">Leichte Depression</string>
    <string name="one_scale_result_9">Schwere Depression</string>
    <string name="one_scale_result_10">Normal</string>
    <string name="one_scale_result_11">Negative Einstellung gegenüber der Zukunft</string>
    <string name="one_scale_result_12">Ein gemäßigtes Gefühl der Hoffnungslosigkeit</string>
    <string name="one_scale_result_13">Ein starkes Gefühl der Hoffnungslosigkeit</string>
    <string name="one_scale_result_14">Geringe Angst</string>
    <string name="one_scale_result_15">Durchschnittliche Angst</string>
    <string name="one_scale_result_16">Hohe Angst</string>
    <string name="one_scale_result_17">Geringe Reflexionsentwicklung</string>
    <string name="one_scale_result_18">Durchschnittliche Reflexionsentwicklung</string>
    <string name="one_scale_result_19">Hohe Reflexionsentwicklung</string>
    <string name="one_scale_result_20">Keine neurale Orthorexie</string>
    <string name="one_scale_result_21">Die Wahrscheinlichkeit einer neuralen Orthorexie ist vorhanden</string>
    <string name="one_scale_result_22">Eine völlig dysfunktionale Familie</string>
    <string name="one_scale_result_23">Hohe Unzufriedenheit</string>
    <string name="one_scale_result_24">Ausgeprägte Unzufriedenheit</string>
    <string name="one_scale_result_25">Übergangsstatus</string>
    <string name="one_scale_result_26">Zufriedenheit mit der Ehe</string>
    <string name="one_scale_result_27">Eine wohlhabende Familie</string>
    <string name="one_scale_result_28">Eine absolut wohlhabende Familie</string>
    <string name="one_scale_result_29">Sehr geringe Empathie</string>
    <string name="one_scale_result_30">Geringe Empathie</string>
    <string name="one_scale_result_31">Mittlere Empathie</string>
    <string name="one_scale_result_32">Hohe Empathie</string>
    <string name="one_scale_result_33">Sehr hohe Empathie</string>
    <string name="one_scale_result_34">Geringe Akzeptanzmotivation</string>
    <string name="one_scale_result_35">Durchschnittliche Motivation der Zustimmung</string>
    <string name="one_scale_result_36">Hohe Motivation der Zustimmung</string>
    <string name="one_scale_result_37">Geringe Motivation</string>
    <string name="one_scale_result_38">Durchschnittliche Motivation</string>
    <string name="one_scale_result_39">Hohe Leistungsmotivation</string>
    <string name="one_scale_result_40">Niedrige Alarmstufe</string>
    <string name="one_scale_result_41">Mittlere Alarmstufe</string>
    <string name="one_scale_result_42">Hohe Alarmstufe</string>
    <string name="one_scale_result_43">Sehr hohe Alarmstufe</string>
    <string name="one_scale_result_44">Niedrige Neurotiz</string>
    <string name="one_scale_result_45">Hohe Wahrscheinlichkeit einer Neurose</string>
    <string name="one_scale_result_46">Normaler Internetbenutzer</string>
    <string name="one_scale_result_47">Es gibt einige Probleme mit übermäßiger Begeisterung für das Internet</string>
    <string name="one_scale_result_48">Internetabhängigkeit</string>
    <string name="one_scale_result_49">Normaler Internetbenutzer</string>

    <string name="szondi_result_1">Tendenz der Liebe zur Menschheit, zum Humanismus. Verlangen nach Kultur, Liebe zur Natur</string>
    <string name="szondi_result_2">Zärtlichkeit, Geschmeidigkeit, Weichheit</string>
    <string name="szondi_result_3">Tendenz zur persönlichen Liebe und Zärtlichkeit</string>
    <string name="szondi_result_4">Zivilisation, Passivität, Unterwürfigkeit, Bereitschaft zur Selbstaufopferung, Adel</string>
    <string name="szondi_result_5">Mut, Aktivität, Aggressivität, Sadismus, Grausamkeit, Unternehmungsgeist, Ausdauer</string>
    <string name="szondi_result_6">Ansammlung von Wut, Eifersucht, Intoleranz, Hass, Bosheit, Rachsucht, Bosheit</string>
    <string name="szondi_result_7">Freundlichkeit, Gerechtigkeit, Toleranz, Weichheit, Bereitschaft, anderen zu helfen, Einfachheit, Wohlwollen</string>
    <string name="szondi_result_8">Bescheidenheit, moralische Zensur, Vorliebe für Fantasie, Scham, Verlogenheit, Schüchternheit, Feigheit</string>
    <string name="szondi_result_9">Pointiert, der Wunsch, andere zu beeindrucken, Kunst, Durst Zustimmung, Ehrgeiz</string>
    <string name="szondi_result_10">Leidenschaft für die Verleugnung, Zerstörung, Selbstauflösung, der Wunsch, sich an das Kollektiv anzupassen</string>
    <string name="szondi_result_11">Egozentrismus, Pedantismus, Empfindsamkeit, Neigung zu logisch vernünftigen Prozessen, Sturheit</string>
    <string name="szondi_result_12">Geringeres Selbstwertgefühl, Vorsicht, Misstrauen, Verletzlichkeit, Misstrauen, Gewissheit</string>
    <string name="szondi_result_13">Streben nach Führung, Rivalität; überbewertetes Selbstwertgefühl, Leidenschaft, Überbewertung von sich selbst, Begeisterung</string>
    <string name="szondi_result_14">Treue, Gier, Trägheit</string>
    <string name="szondi_result_15">Neugier, Unsicherheit, Vergänglichkeit</string>
    <string name="szondi_result_16">Tendenzen zur Einsamkeit und Selbstständigkeit, Eitelkeit</string>
    <string name="szondi_result_17">Streben nach Freude, Spaß, Präsenz in der Gruppe, Vergänglichkeit</string>


    <string name="test22_result_1">Erinnert sich nicht an Beleidigungen, nicht an Beleidigungen, keinen Ehrgeiz, keine Aufmerksamkeit auf kritische Kommentare. Es gibt keine egozentrischen Triebe (oder sie sind blockiert). Die Grenzen des mentalen Bildes des »Ich" sind nicht umrissen, die Einstellung zu sich selbst ist nicht ausgearbeitet. Die Bildung von Motivation ist schwierig.</string>
    <string name="test22_result_2">Groll erinnert sich nicht lange, Rache vergeht schnell, Beleidigungen werden schnell vergessen, angemessener Ehrgeiz, reagieren angemessen auf Kritik.</string>
    <string name="test22_result_3">Groll erinnert sich nicht lange, Rache vergeht schnell, Beleidigungen werden schnell vergessen, angemessener Ehrgeiz, reagieren angemessen auf Kritik.</string>
    <string name="test22_result_4">Negiert das Streben nach Gründlichkeit, Genauigkeit, Selbstkontrolle. Zu Hause und bei der Arbeit hat er ein Durcheinander. Freilassung, Straflosigkeit, Verantwortungslosigkeit – Manifestationen auf der täglichen Ebene. Diese Eigenschaft kann sowohl das Ergebnis der sozialen Vernachlässigung als auch eine Form des psychologischen Schutzes sein.</string>
    <string name="test22_result_5">Vorsichtig in Maßen: zu Hause und bei der Arbeit versucht, Ordnung zu halten, je nach Bedarf; mag es nicht, aber ich stimme zu, die Arbeit, die Gründlichkeit erfordert durchzuführen.</string>
    <string name="test22_result_6">Vorsichtig in Maßen: zu Hause und bei der Arbeit versucht, Ordnung zu halten, je nach Bedarf; mag es nicht, aber ich stimme zu, die Arbeit, die Gründlichkeit erfordert durchzuführen.</string>
    <string name="test22_result_7">Zeichnet sich durch Schüchternheit, einen entwickelten ethischen Komplex, Aufrichtigkeit und Tiefe der Gefühle aus. Eine ängstliche, passive Person, die es vorzieht, «im Schatten» zu bleiben, vermeidet eine große Ansammlung von Menschen.</string>
    <string name="test22_result_8">Durchschnittliche Geselligkeit; vermeidet sich selbst auszusetzen, aber auch nicht vor Menschen verstecken, wenn Sie vor einem großen Publikum sprechen müssen.</string>
    <string name="test22_result_9">Durchschnittliche Geselligkeit; vermeidet sich selbst auszusetzen, aber auch nicht vor Menschen verstecken, wenn Sie vor einem großen Publikum sprechen müssen.</string>
    <string name="test22_result_10">Zeigt außergewöhnliche Gelassenheit, ein hohes Maß an Selbstkontrolle und Selbstregulation im Bereich emotionaler Reaktionen und Beziehungen.</string>
    <string name="test22_result_11">Versucht, kaltblütig zu bleiben, aber manchmal außer sich selbst; ist in der Lage, starke Wünsche angemessen zu kontrollieren.</string>
    <string name="test22_result_12">Versucht, kaltblütig zu bleiben, aber manchmal außer sich selbst; ist in der Lage, starke Wünsche angemessen zu kontrollieren.</string>
    <string name="test22_result_13">Die Stimmung ist gesenkt. Pessimestisch. Ohne Initiative. Mimik ist nicht ausgeprägt, die Koordination der Bewegungen ist schwach ausgedrückt. Mag keine schnelle Bewegung. Niedriger Durst nach intellektueller Aktivität. Wenig gesellig. Eine hypnotische Person, eine Tendenz zu abhängigem Verhalten ist möglich.</string>
    <string name="test22_result_14">Stimmung ist durchschnittlich. Nicht pessimestisch, nicht optimistisch. Der durchschnittliche Grad der Initiative. Mimik ausgedrückt mittlere, mittlere Koordination der Bewegungen. Der durchschnittliche Bedarf an intellektueller Aktivität. Durchschnittliche Geselligkeit.</string>
    <string name="test22_result_15">Stimmung ist durchschnittlich. Nicht pessimestisch, nicht optimistisch. Der durchschnittliche Grad der Initiative. Mimik ausgedrückt mittlere, mittlere Koordination der Bewegungen. Der durchschnittliche Bedarf an intellektueller Aktivität. Durchschnittliche Geselligkeit.</string>
    <string name="test22_result_16">Negiert (oder blockiert) Schüchternheit, keine Initiative. Seine Besonderheiten: Ausführlichkeit, emotionale Mobilität, ständige Einbeziehung in die Aktivität, eine breite Palette von Verhaltensprogrammen.</string>
    <string name="test22_result_17">Mäßig gesprächig, ein vernünftiger Pessimist, die Stimmung ist glatt.</string>
    <string name="test22_result_18">Mäßig gesprächig, ein vernünftiger Pessimist, die Stimmung ist glatt.</string>
    <string name="test22_result_19">Eine solche Person leugnet (oder blockiert) die Manifestationen von Stimmungsschwankungen, Veränderungen der Aktivität, beschreibt sein Verhalten als stabil, stabil, unabhängig von äußeren Umständen</string>
    <string name="test22_result_20">Die Stimmung ist insgesamt stabil.</string>
    <string name="test22_result_21">Die Stimmung ist insgesamt stabil.</string>
    <string name="test22_result_22">Es gibt emotionale Depressionen. Im äußersten Ausdruck - Kälte, »emotionale Dummheit". Alle Aktivitäten sind emotional nicht gefärbt, stereotyp. Es entsteht der Eindruck einer emotionalen Entfremdung.</string>
    <string name="test22_result_23">Durchschnittliche emotionale Anfälligkeit, stabile, gleichmäßige Stimmung.</string>
    <string name="test22_result_24">Eine solche Person weint fast nicht, zeigt Unhöflichkeit und Unempfindlichkeit gegenüber anderen Menschen. Negiert (oder blockiert) das Gefühl von Mitgefühl, ist anfällig für abweichende, in extremem Ausmaß – antisoziales Verhalten.\"</string>
    <string name="test22_result_25">Weint selten, äußert keine besonderen Gefühle für Menschen, zeigt nur Mitgefühl, wenn nötig.</string>
    <string name="test22_result_26">Weint selten, äußert keine besonderen Gefühle für Menschen, zeigt nur Mitgefühl, wenn nötig.</string>
    <string name="test22_result_27">Negiert (oder blockiert) subjektive Erfahrungen der Angst. Er fühlt sich nicht hilflos, entschlossen, initiativ, fühlt sich immer sicher. Zeigt Mut in jeder unbekannten Situation, hat keine Angst vor Unfällen. Ausgelassen.\"</string>
    <string name="test22_result_28">Das Gefühl der Angst ist angemessen für die Situation.</string>
    <string name="test22_result_29">Das Gefühl der Angst ist angemessen für die Situation.</string>

    <string name="three_scales_result_1">Extraversion</string>
    <string name="three_scales_result_2">Neurotizismus</string>
    <string name="three_scales_result_3">Falsch</string>
    <string name="three_scales_result_4">Tiefer introvertierter</string>
    <string name="three_scales_result_5">Introvertiert</string>
    <string name="three_scales_result_6">Ambivalenz, Unsicherheit</string>
    <string name="three_scales_result_7">Extrovertiert</string>
    <string name="three_scales_result_8">Hell extrovertiert</string>
    <string name="three_scales_result_9">Niedrig</string>
    <string name="three_scales_result_10">Mittlere Ebene</string>
    <string name="three_scales_result_11">Hohe Ebene</string>
    <string name="three_scales_result_12">Sehr hoch</string>
    <string name="three_scales_result_13">Norm</string>
    <string name="three_scales_result_14">Unaufrichtigkeit in Antworten</string>
    <string name="three_scales_result_15">Emotionale Erschöpfung</string>
    <string name="three_scales_result_16">Depersonalisierung</string>
    <string name="three_scales_result_17">Reduktion des Profesionalismus</string>

    <string name="bass_result_1">Physische Aggression</string>
    <string name="bass_result_2">Indirekte Aggression</string>
    <string name="bass_result_3">Ärger</string>
    <string name="bass_result_4">Negativität</string>
    <string name="bass_result_5">Groll</string>
    <string name="bass_result_6">Verdächtig</string>
    <string name="bass_result_7">Verbale Aggression</string>
    <string name="bass_result_8">Schuldgefühle</string>
    <string name="bass_result_9">Aggressivitätsindex</string>
    <string name="bass_result_10">Aggressivitätsindex</string>
    <string name="luscher_intro">Welche dieser acht Farben erscheint dir am süßesten?</string>

    <string name="test20_result_summary_1">Selbstzweifel</string>
    <string name="test20_result_summary_2">Kognitive und soziale Passivität</string>
    <string name="test20_result_summary_3">Neurotische Verhaltensüberprüfung</string>
    <string name="test20_result_summary_4">Affektive Instabilität</string>
    <string name="test20_result_summary_5">Introvertierte Persönlichkeitsrichtung</string>
    <string name="test20_result_summary_6">Hypochondrie</string>
    <string name="test20_result_summary_7">Soziale Unzuverlässigkeit</string>
    <string name="test20_result_summary_8">Simulation</string>
    <string name="test20_result_summary_9">Dissimulation</string>
    <string name="test22_result_summary_1">Stau</string>
    <string name="test22_result_summary_2">Demonstration</string>
    <string name="test22_result_summary_3">Pedantisch</string>
    <string name="test22_result_summary_4">Erregbarkeit</string>
    <string name="test22_result_summary_5">Hypertonie</string>
    <string name="test22_result_summary_6">Dysthymie</string>
    <string name="test22_result_summary_7">Zyklotizität</string>
    <string name="test22_result_summary_8">Exaltiertheit</string>
    <string name="test22_result_summary_9">Emotion</string>
    <string name="test22_result_summary_10">Angst</string>

    <string name="completed_tests">Test bestanden</string>
    <string name="tests">Tests</string>
    <string name="new_tests">Neue Tests</string>

    <string name="luscher_test"> Luscher test</string>
    <string name="szondi_test"> Sondy test</string>
    <string name="test20_result_6">Geringe intellektuelle Produktivität, Verlangsamung assoziativer Prozesse, Neigung zu langem Nachdenken; begrenzter Kreis und undifferenzierte Interessenlage; geringe soziale Aktivität, mangelnde Geselligkeit, Schwierigkeiten bei der Kontaktaufnahme, fehlender oder geringer Bedarf an vielfältigen zwischenmenschlichen Beziehungen</string>
    <string name="test20_result_7">ungenügende Produktivität (erhöhte Erschöpfung) und ungenügende Plastizität (Schwierigkeitswechsel) der intellektuellen Aktivität, Neigung zur Überlegung und vertieften Reflexion, ungenügende Spontaneität bei Entscheidungen, enges Interessenspektrum, fehlender Ausdruck kognitiver Bedürfnisse und Empfänglichkeit für Neues; in sozialen Kontakten - Abnahme von Initiative und Interesse, Tendenz zur Distanz; allgemein ein geringes Maß an sozialer Kompetenz und Persönlichkeitsaktivität</string>
    <string name="test20_result_8">Derzeit zeigen sich das durchschnittliche Niveau der intellektuellen Produktivität und Plastizität, eine mäßige Rate assoziativer Reaktionen, eine mäßige Schwere der kognitiven Interessen und das Fehlen eines ausgeprägten Wunsches, nach verschiedenen Arten von Informationen zu suchen; Sozialverhalten zeichnet sich durch ein moderates Maß an Aktivität, Geselligkeit, Unternehmungslust, Beteiligung an zwischenmenschlichen Interaktionen und Interesse an breiten Kontakten aus</string>
    <string name="test20_result_9">Der reduzierte Wert der Bewertung spiegelt eine durchaus hohe intellektuelle Leistungsfähigkeit und kognitives Interesse, Aufgeschlossenheit für Neues, Plastizität, schnelle Entscheidungsfähigkeit wider; im Bereich der sozialen Beziehungen - Selbstvertrauen, gute Kommunikations- und Organisationsfähigkeiten, Streben nach vielfältigen Kontakten und Aktivitäten, emotionale Einbindung</string>
    <string name="test20_result_10">Hohe Mobilität und Plastizität intellektueller Prozesse, vielfältige Interessen, aktive Suche nach Informationen und Eindrücken; sozialer Mut, Selbstvertrauen, Ausdauer, Risikobereitschaft, Lust auf vielfältige Kontakte</string>
    <string name="test20_result_11">Unsicherheit verbunden mit gesteigerter Selbstbeobachtung, bewusster und strikter Verhaltenskontrolle, übertriebener Hang zum Nachdenken über Handlungen, Planung, Rationalisierung; Trägheit und \"festgefahrene\" Erfahrungen; im Verhalten und sozialen Kontakten - \"Enge\", mangelnde Entspanntheit, Spontanität, Natürlichkeit und Leichtigkeit</string>
    <string name="test20_result_12">Die Notwendigkeit einer sorgfältigen Planung und Überlegung von Maßnahmen, der Wunsch, das Begonnene zu vollenden, die Schwierigkeit, von einer Art von Aktivität zu einer anderen zu wechseln; Genauigkeit, Korrektheit, Pedanterie, Geduld bei der Arbeit und im sozialen Umgang; gleichzeitig dominiert die Motivation zur Fehlervermeidung gegenüber der Motivation zu hohen Leistungen; allgemein - eine ernsthafte Lebenseinstellung, verbunden mit der Schwierigkeit der freien Selbstverwirklichung</string>
    <string name="test20_result_13">Derzeit sind die Probleme der freien Selbstverwirklichung für den Einzelnen nicht relevant; das Verhalten hat einen eher spontanen, entspannten Charakter, die Neigung zu verstärkter Reflexion und kritischer Selbstbeobachtung, sorgfältigem Denken und Planen von Handlungen ist nicht ausgeprägt; gekennzeichnet durch ein mäßiges Maß an Verantwortung, Verpflichtung und Plastizität (Fehlen einer ausgeprägten Tendenz zur Fixierung von Erfahrungen, akzeptierte Verhaltensweisen, Vollendung des Begonnenen)</string>
    <string name="test20_result_14">Fehlen von Problemen im Zusammenhang mit freier Selbstverwirklichung, verstärkter Kontrolle von Verhalten und emotionalen Reaktionen, festen Verhaltens- und Erfahrungsformen; in Aktivität und sozialen Beziehungen - Natürlichkeit, Leichtigkeit, Mangel an Neigung zu sorgfältiger Planung, Überdenken und Vervollständigen des Angefangenen, Leichtigkeit des Wechsels von einer Art von Aktivität und Kontakten zu einer anderen, Ungeduld, Mobilität; Hohe Leistungsmotivation hat Vorrang vor Fehlervermeidungsmotivation.</string>
    <string name="test20_result_15">Spontanität emotionaler Reaktionen, entspanntes Verhalten, freie Selbstverwirklichung, Dynamik von Entscheidungen, Einschätzungen, Handlungen, Mangel an Introspektion und Reflexionsneigung, Selbstbewusstsein; leichte Einstellung zu Problemen, Misserfolgen, Verantwortung, keine Angst vor neuen Aktivitäten, Kontakten, Fokus auf Erfolg und hohe Leistungen</string>
    <string name="test20_result_16">Eine hohe Punktzahl spiegelt eine hohe Wahrscheinlichkeit von hemmungslosem, schlecht verwaltetem und vorhersehbarem Verhalten wider; das Überwiegen affektiver Reaktionsformen (hauptsächlich extrapunitive Orientierung), Reizbarkeit, Jähzorn; Inkonsistenz und Gedankenlosigkeit von Handlungen; schlechte Stresstoleranz mit der Möglichkeit von maladaptiven Verhaltensformen, Aggressivität; gleichzeitig zeigen sich Merkmale einer erhöhten Sensibilität für Ungerechtigkeit, Sensibilität und affektive Starrheit</string>
    <string name="test20_result_17">Der erhöhte Wert der Bewertung spiegelt eine erhöhte emotionale Erregbarkeit, eine Schwächung der Fähigkeit zur willentlichen Kontrolle von Emotionen, ein instabiles, unausgeglichenes Verhalten während der zwischenmenschlichen Interaktion, die Möglichkeit von gereizten und wütenden Reaktionen in frustrierenden Situationen, eine erhöhte Sensibilität (Sensibilität) mit eine Tendenz, negative Erfahrungen zu \"akkumulieren\" (unzureichende Plastizität der Emotionen); verminderte Stresstoleranz und generell die Regulationsfähigkeit der Psyche</string>
    <string name="test20_result_18">Der Wert der Bewertung fällt in den Bereich der unsicheren Diagnose. Dies bedeutet, dass derzeit keine signifikanten Probleme mit der Kontrolle affektiver Reaktionen verbunden sind; das Verhalten ist durch ausreichende Ausgeglichenheit und Ausgeglichenheit gekennzeichnet (das Vorherrschen extrapunitiver Reaktionen wird nicht ausgedrückt); die Fähigkeit, Sensibilität, Reizbarkeit und andere negativ gefärbte emotionale Reaktionen und Zustände zu unterdrücken, können wir voraussetzen, eine mäßige (ausreichende) Stresstoleranz, die Fähigkeit, konstruktive Mechanismen der psychischen Überwindung einzusetzen (Bewältigungsverhalten); im Allgemeinen - das Fehlen wesentlicher Schwierigkeiten bei der Regulierung des Verhaltens und der sozialen Anpassung</string>
    <string name="test20_result_19">Der reduzierte Wert der Bewertung spiegelt ein ausgewogenes, stabiles und vorhersehbares Verhaltensmuster, die Angemessenheit der Methoden der emotionalen Reaktion, eine gute intellektuelle und willentliche Kontrolle des Verhaltens wider; die Neigung zur Bildung von \"festgefahrenen\" sensiblen Reaktionen (Plastizität der Emotionen) wird nicht ausgedrückt; Stressresistenz, konstruktive Formen der psychischen Überwindung und Anpassung</string>
    <string name="test20_result_20">Ein niedriger Wert der Bewertung spiegelt emotionale Stabilität und Ausgeglichenheit, das Fehlen affektiver Konditionierung und Gedankenlosigkeit des Verhaltens sowie affektive Starre und Sensibilität wider; hohe Frustrationstoleranz, die Dominanz von Plastik und konstruktive Wege zur Stressbewältigung</string>
    <string name="test20_result_21">Der hohe Wert der Bewertung spiegelt deutliche soziale Distanz, Eintauchen in die eigene Erlebniswelt, das Bedürfnis nach Einsamkeit, das Erleben von Unbehagen in Situationen breiter sozialer Interaktion, individuelle Verhaltensmuster, Handlungsweisen und Lösungswege von Problemsituationen wider</string>
    <string name="test20_result_22">Der erhöhte Wert der Bewertung spiegelt soziale Distanz, Präferenz für Aktivitäten, die keine breite soziale Interaktion beinhalten, Autonomie des Verhaltens (Unabhängigkeit von den Bewertungen anderer), Unabhängigkeit von Urteilen, den Wunsch wider, äußere Manifestationen von Emotionen zu unterdrücken; vertrauensvolle Beziehungen können sich mit einem sehr begrenzten Personenkreis entwickeln</string>
    <string name="test20_result_23">Der Wert der Bewertung fällt in den Bereich der unsicheren Diagnose. Dies bedeutet, dass derzeit ein mäßiges Maß an sozialer Aktivität, Geselligkeit und Konformität, das Fehlen wesentlicher Schwierigkeiten bei der Umsetzung sozialer Kontakte, ein mäßiges Bedürfnis nach Verständnis und Unterstützung durch andere, die Möglichkeit von vertrauensvollen Beziehungen mit einer relativ breiten Palette vorhanden sind von Menschen und die natürliche Manifestation von Emotionen im Verhalten.</string>
    <string name="test20_result_24">Der reduzierte Wert der Bewertung spiegelt vielmehr ein umgängliches, offenes Verhalten, Kooperationsbereitschaft, Orientierung an der Meinung anderer, deren Hilfe- und Unterstützungsbedarf, einen offenen Gefühlsausdruck nach außen und die Fähigkeit zum Aufbau vertrauensvoller Beziehungen zu anderen wider ziemlich breites Spektrum von Menschen; Plastizität und Unschwierigkeiten bei der Umsetzung sozialer Kontakte, beim Aufbau neuer Verbindungen</string>
    <string name="test20_result_25">Ein niedriger Wert spiegelt ausgeprägtes sozialorientiertes Verhalten, Offenheit und Kontaktfreudigkeit, Kommunikationsbedürfnis und gute Gruppeninteraktion wider</string>
    <string name="test20_result_26">Der hohe Wert der Bewertung spiegelt eine übermäßige Konzentration auf einzelne psychische und somatische Funktionen, den Gesundheitszustand im Allgemeinen, den Wunsch nach einer außergewöhnlich korrekten Lebensführung zur Vermeidung der Krankheit wider, alarmierende Ängste in Verbindung mit dem Risiko einer Entwicklung die Krankheit</string>
    <string name="test20_result_27">Der gesteigerte Wert der Bewertung spiegelt eine Fokussierung auf die eigene Gesundheit, Aufmerksamkeit für kleinere Krankheitserscheinungen, erhöhte Kontrolle über Verhalten und Lebensstil zur Vermeidung potenziell krankheitsgefährdeter Situationen (Unterkühlung, Überforderung etc.), Informationssuche über verschiedene Krankheiten und Einhaltung aller Verordnungen zu deren Vorbeugung; Unflexibilität des Verhaltens im Allgemeinen, Unbehagen, wenn es notwendig ist, gewohnte Lebensstereotypen zu ändern</string>
    <string name="test20_result_28">Der Wert der Bewertung fällt in den Bereich der unsicheren Diagnose. Dies bedeutet, dass eine verstärkte Kontrolle über seine Gesundheit, individuelle psychische und somatische Funktionen, Lebensführung und Verhalten im Zusammenhang mit dem Risiko, an Krankheiten zu erkranken, derzeit nicht typisch ist; ein mäßiges Maß an Plastizität und ein vernünftiger Umgang mit dem Problem der Gesunderhaltung und -erhaltung, die notwendigen Informationen über Krankheiten und Maßnahmen zu deren Vorbeugung zu erhalten, eine ausgewogene Erfahrung in Bezug auf den Gesundheitszustand im Allgemeinen</string>
    <string name="test20_result_29">Der reduzierte Wert der Bewertung spiegelt die fehlende Tendenz zu erhöhter Kontrolle über den Gesundheitszustand und das Verhalten (Lebensstil) wider, die sich auf deren Niveau, Plastizität (fehlende Fixierung auf unangenehme Empfindungen, Erfahrungen sowie Angst in Situationen, die es erfordern) auswirken kann eine Veränderung von Verhaltensstereotypen), leichte (nicht ängstliche) Haltung gegenüber den aufkommenden Krankheitssymptomen, die Möglichkeit, von den Verordnungen abzuweichen und Empfehlungen zur Behandlung und Erhaltung der Gesundheit.</string>
    <string name="test20_result_30">Ein niedriger Wert der Bewertung spiegelt eine sorglose, nicht ängstliche Einstellung zum Gesundheitszustand, einen fehlenden Wunsch nach präventiven Maßnahmen im Zusammenhang mit dem Krankheitsrisiko und einen sparsamen Lebensstil wider</string>
    <string name="test20_result_31">Ein hoher Wert der Bewertung spiegelt eine schlechte Anpassungsfähigkeit in verschiedenen sozialen Situationen, eine Abnahme der sozialen Wahrnehmung und des Verständnisses für die Nuancen zwischenmenschlicher Beziehungen, einen Mangel an Kritikalität in Bezug auf die Richtigkeit und Akzeptanz ihres Verhaltens durch andere wider</string>
    <string name="test20_result_32">Der gestiegene Wert der Bewertung spiegelt eine Abnahme der sozialen Anpassungsfähigkeit wider, die sich in einer unzureichenden Fähigkeit äußert, die Nuancen zwischenmenschlicher Beziehungen (soziale Wahrnehmung und Empathie) zu verstehen, in der Unflexibilität der sozialen Kontakte, Nichtkonformität; ein verminderter Sozialisationsgrad äußert sich auch in ungenügender Erfahrung (Geschicklichkeit, Versiertheit) bei der Lösung schwieriger sozialer Situationen, in ungenügender Kontrollfähigkeit der Verständlichkeit und Akzeptanz der eigenen Urteile und Handlungen, in der daraus resultierenden ambivalenten Haltung gegenüber anderen (Kommunikationsbedürfnis ist) kombiniert mit der Angst, unbeholfen zu sein, missverstanden zu werden); Abweichungen von allgemein anerkannten Verhaltensformen können aufgrund von Persönlichkeitsabweichungen, ungewöhnlichen Einstellungen, schlechter Assimilation sozialer Normen auftreten</string>
    <string name="test20_result_33">Der Wert der Bewertung fällt in den Bereich der unsicheren Diagnose. Dies bedeutet, dass es derzeit keine ausgeprägten Anzeichen für eine Verletzung der sozialen Anpassung aufgrund einer unzureichenden Assimilation allgemein anerkannter Normen, einer Abnahme der sozialen Wahrnehmung, der Empathie, der Kommunikationsfähigkeit, der Flexibilität und des Vertrauens in den Prozess der zwischenmenschlichen Interaktion gibt.</string>
    <string name="test20_result_34">Der reduzierte Wert der Bewertung spiegelt ein ausgewogenes Sozialverhalten wider, das auf der richtigen Aufnahme allgemein akzeptierter Verhaltensmuster, auf einer allgemein guten Kommunikationsfähigkeit, einem hohen Maß an Sozial- und Selbstwahrnehmung im Prozess der zwischenmenschlichen Interaktion, Plastizität, Compliance und Interesse beruht in sozialen Kontakten</string>
    <string name="test20_result_35">Der niedrige Wert der Bewertung spiegelt die erhebliche Anpassungsfähigkeit des Individuums wider, Plastizität, Differenzierung des Sozialverhaltens; gute Kommunikationsfähigkeit und Kooperationsbereitschaft</string>
    <string name="test20_result_1">Bedingungsloses Selbstvertrauen, erhöhtes Selbstwertgefühl, Eigenständigkeit, Unabhängigkeit, Stenichnost, das Streben nach Dominanz in sozialen Kontakten</string>
    <string name="test20_result_2">Ein hohes Maß an Selbstvertrauen, Selbstwertgefühl und Fähigkeit zur Selbstverwirklichung, keine Probleme bei der Entscheidungsfindung, das Streben nach Selbstständigkeit und Dominanz in sozialen Beziehungen, die Fähigkeit, Verantwortung zu übernehmen und ein Ziel zu erreichen</string>
    <string name="test20_result_3">Die Probleme, die mit Selbstakzeptanz und Selbstzufriedenheit verbunden sind, sind für den Einzelnen nicht relevant; Man kann ein ausreichendes Maß an Vertrauen in die Entscheidungsfindung und soziale Kontakte, ausgeglichenen emotionalen Hintergrund und Verhaltensmuster, Angemessenheit der Selbstwahrnehmung (Mangel an übermäßig kritischen Haltung gegenüber sich selbst und Selbstüberschätzung) annehmen.</string>
    <string name="test20_result_4">Die Anwesenheit der aktuellen psychischen Zustand und die Struktur der Persönlichkeit Merkmale Angst, Selbstzweifel, erhöhte Neigung zur kritischen Selbstanalyse, Schwierigkeiten bei der Entscheidungsfindung; Sie können davon ausgehen, abhängig-konforme Haltung und erhöhte emotionale Erschöpfung in sozialen Kontakten, die Notwendigkeit für emotionale Unterstützung, unzureichende Selbstständigkeit und stenichnost bei der Erreichung des Ziels</string>
    <string name="test20_result_5">Hohe Angst, Unsicherheit, Schwierigkeiten bei der Entscheidungsfindung und Auswahl in Situationen, die Neigung zu einem eifrigen Taten denken, Selbstreflexion; eine Unzufriedenheit, verminderte Selbstwertgefühl; in sozialer Hinsicht – Schüchternheit, Abhängigkeit, warten Sie Versagen, Misserfolg, Ablehnung; keine стеничности und Autonomie im Verhalten</string>
    <string name="ost_result_6">Durchschnittswert</string>
    <string name="ost_result_7">Niedrige Werte (3 und 4 Punkte) bedeuten Passivität, niedrigen Ton und Aktivierung, mangelnde geistige Anstrengung geringe Beteiligung am Aktivitätsprozess</string>
    <string name="ost_result_8">Hohe Werte auf dieser Skala bedeuten ein hohes Bedürfnis nach der Beherrschung der Themenwelt, Durst nach Aktivität, Streben nach intensiver geistiger und körperlicher Arbeit, Leichtigkeit des geistigen Erwachens</string>
    <string name="ost_result_9">Niedrige Werte - geringfügiger Bedarf an sozialen Kontakten, Abkehr von sozial aktiven Verhaltensweisen, Geschlossenheit, soziale Passivität</string>
    <string name="ost_result_10">Hohe Werte - kommunikative Ergiebigkeit, das Bedürfnis nach sozialem Kontakt, der Durst nach der Entwicklung sozialer Formen der Tätigkeit, der Wunsch nach Führung, Geselligkeit, der Wunsch nach einem hohen Rang, die Entwicklung der Welt durch Kommunikation</string>
    <string name="ost_result_11">Niedrige Werte - Tendenz zur monotonen Arbeit, Angst und Vermeidung von verschiedenen Verhaltensweisen, Viskosität, konservative Formen der Aktivität</string>
    <string name="ost_result_12">Hohe Werte - einfache Umschaltung von einer Aktivität zur anderen, schneller Übergang von einigen Formen des Denkens zu anderen im Prozess der Interaktion mit der thematischen Umgebung, das Streben nach einer Vielzahl von Formen der Objekttätigkeit</string>
    <string name="ost_result_13">Niedrige Werte - Schwierigkeiten bei der Auswahl von Formen der sozialen Interaktion, geringe Bereitschaft, in soziale Kontakte einzusteigen, der Wunsch, monotone Kontakte zu pflegen</string>
    <string name="ost_result_14">Hohe Werte - eine breite Palette von kommunikativen Programmen, automatische Aufnahme in soziale Verbindungen, einfache Aufnahme in soziale Kontakte, einfache Umschaltung in den Prozess der Kommunikation, das Vorhandensein einer großen Anzahl von kommunikativen Werkstücken, kommunikative Impulsivität</string>
    <string name="ost_result_15">Niedrige Werte - Verlangsamung, niedrige Geschwindigkeit der motorischen Operationen</string>
    <string name="ost_result_16">Hohe Werte - hohes Tempo des Verhaltens, hohe Geschwindigkeit der Operationen bei der Durchführung der Objekttätigkeit, motorische Geschwindigkeit, hohe geistige Geschwindigkeit bei der Ausführung bestimmter Aufgaben</string>
    <string name="ost_result_17">Niedrige Werte - schwach entwickeltes sprachmotorisches System, sprachliche Langsamkeit, langsame Verbalisierung</string>
    <string name="ost_result_18">Hohe Werte - Sprechgeschwindigkeit, Sprechgeschwindigkeit, hohe Geschwindigkeiten und Fähigkeiten des Sprechmotors</string>
    <string name="ost_result_19">Niedrige Werte - geringe emotionale Reaktion bei Rückschlägen, Unempfindlichkeit gegen das Scheitern der Sache, Ruhe, Selbstvertrauen</string>
    <string name="ost_result_20">Hohe Werte - hohe Empfindlichkeit gegenüber Diskrepanz zwischen dem Beabsichtigten und Erwarteten, geplanten und den Ergebnissen der realen Aktion, Gefühl der Unsicherheit, Angst, Minderwertigkeit, hohe Angst vor der Arbeit, Empfindlichkeit gegenüber Fehlern, Diskrepanz zwischen dem beabsichtigten, erwarteten, geplanten und den Ergebnissen der realen Aktion</string>
    <string name="ost_result_21">Geringe Emotionalität im kommunikativen Bereich, Unempfindlichkeit gegenüber Kameraden, mangelnde Sensibilität für Misserfolge in der Kommunikation, Selbstvertrauen und Kommunikationssituationen</string>
    <string name="ost_result_22">Hohe Werte - hohe Emotionalität im kommunikativen Bereich, hohe Empfindlichkeit gegenüber Misserfolgen in der Kommunikation</string>
    <string name="ost_result_23">Niedrige Werte - angemessene Wahrnehmung Ihres Verhaltens</string>
    <string name="ost_result_24">Hohe Werte - eine unzureichende Einschätzung Ihres Verhaltens, der Wunsch, besser auszusehen, als es tatsächlich ist</string>

</resources>